[似甜非甜] 台灣留學

「這裡是你的房間，你爸已經把租金付好了。」房東把門匙遞到我手。這套間挺方正，七至八坪大，佈置簡單卻充足。不過說真的，臺中市區的房子實在不好找，學校宿舍又老早滿額，幸好老爸在台有些出差認識的老相好，拜託了這位房東把房間租給我。

「中間的膠帶是房間的間隔，因為裝潢師父有事，隔間還沒完成。」房東嚴肅的叮囑：「那邊是別人的，所以別跨過去！」房間地面上有一條膠帶當作分界，就像一間房間有兩張床、兩張書桌……一樣。看來房東打算把這房間一大間隔成兩間房間出租，而衛浴只有一間，要跟旁鄰分享。不過我主要是來唸書的，不怎麼在意，而且這裡離學校很近，所以就這樣住了下來了

卸下行李後，發現時間不早，在附近的餐廳店簡單的吃過晚飯後，回去又繼續佈置我的行李。不久，我的「室友」回來了，是個上班族大姐姐。

大姐：「你好呀小弟弟，準備唸高中呀？我叫凱琳，先委屈你當我的室友囉。」

「你好凱琳姐，我叫俊賢。」和凱琳姐握手才發現，凱琳姐的皮膚好滑嫩，好溫暖，讓我想多握一會兒。

「可以放手了啦俊賢。」她拍拍我的手。「俊賢一定還是處男吧，真可愛。」被凱琳姐這樣一說，羞的我滿臉通紅，趕快放手摸著頭傻笑。

然後，凱琳姐就開始整理她的東西，我的書桌側向她的房間，我一邊看書，一邊偷看凱琳姐的一舉一動。外套一脫掉，天呀，長的甜美就算了，婀娜的身材，居然還有一對大胸部，E罩杯嗎？F罩杯嗎？不！這尺寸絕對超出我的認知範圍，肯定是無法一手滿握的程度……當下害的我連偷瞄也不敢。

整理完畢，看來因為有點晚，凱琳姐很快地洗個澡，然後要睡了。我在台灣留學生活的第一天，就這樣戰戰競競忙忙碌碌地渡過了。

唔要假波圖 還我IU

iu small ball

磨牙

冇靈感

strong post lm

more

留

G持

一陣出

都係聽日先出

今晚12點前應該出到既

文呢

唔夠

太急唔浪漫

曲線宣傳？有曬名

係，我條女黎

咁你都幾大方，條女畀咁多人J都無所謂

㩒錯不回覆

有冇文

唔寫了, 冇咩人睇, 或者好耐出一次

寫IU應該好多人睇

自己改名就係啦, 改欣宜都得

我睇

幾丁友

我有追呀！

留名呀，樓主加油，寫得唔錯

加油樓主

難得有篇似樣甜故，咁由佢啦

隔天下課後回到住處，我馬上沖洗好已經乾硬化的內褲。在浴室旁邊有個隱蔽處可以晾衣服，兩條晾衣繩上滿滿的衣架都是凱琳姐的衣服。不過我發現在最裡面有個圓型的晾曬架，上面掛著她的內衣褲，有很多的質料和顏色，有絲質有綿質，有純白有粉色。我懷著激動的心情欣賞著……突然心中燃起了一股亢奮。

我沾起腳，把一件白色花邊雷絲胸罩往內處翻。天呀！仔細一看，胸罩的尺寸是75K(34K)，竟然是K罩杯惹！這也太。誇。張。了吧！果真是超級乳牛呀！而且像一般的胸罩有厚厚的襯墊，所以我明白凱琳姐是真的魔鬼般的胸器。看著眼前的晾著私密的胸罩和內褲，此時，我的下面又硬了起來，不過沒有打手槍，因為我知道這不是時機。

本來以為昨晚的行為應該沒有被發現，沒想到凱琳姐下班回來收衣服時，看到的第一句話就說:「你昨天夢遺了喔，怎麼只晾一條內褲呀？」嚇的我滿臉通紅，不敢正眼看她。沒想到凱琳姐慢慢朝我走過來，摸摸我的頭，安慰我說:「別在意啦，不用害羞，我自己也有弟弟，你看到我晚上穿睡衣，會夢遺，我想是正常的，因為我是美女，很有魅力呀。」

說完就凱琳姐就進浴室洗澡了。害的我不知所措，一時間不知道該怎麼回應，呆呆的坐在原地好一陣子。凱琳姐走出浴室，這次更過分了，穿上沒有穿過的睡衣，是一件粉色貼身的連身細肩帶絲質睡衣，領口居然是大低胸。而…而且她沒有穿胸罩！胸前可以看到34K大奶的中間有明顯的兩顆激凸。

天呀，我快崩潰了，凱琳姐這是什麼意思?她一邊吹著頭發，胸部不停晃動，看起來真的好柔軟。從側面看凱琳姐的胸部，纖細的身體感覺胸部更是巨大。我幾乎已經不是偷瞄了，根本就是快看傻了，只差口水沒有留下來而已。而且讓我不解的是，凱琳姐居然完全不在意，專心的吹著頭發完全沒有往我這邊看過來。

凱琳姐吹完頭發，我趕緊把目光移回書本上。沒想到ｖ她突然走過來:「我今天心情很好，所以穿舒服的。便宜你囉，不要再夢遺了喔！」然後對我微笑，轉身帶上眼罩，背對著我側身躺在床上，做出準備睡覺的樣子。

我一直等到11:30，鼓起勇氣過去一探究竟，確定凱琳姐應該熟睡了，已經翻過身來仰躺著。仔細一看，凱琳姐真是一個非常漂亮的大美女，稚嫩的俏模樣象花骨朵，那張肉嘟嘟的櫻桃小嘴似櫻紅欲滴般。平時水靈靈的眼睛看著我，非常可人；皮膚又白又嫩，像個公主，連那些電影明星也比不過。而且豐滿白嫩的身子軟綿綿的，全身的肌膚光滑細嫩如凝脂般，尤其是她的那對肉鼓鼓的大奶子，嫩嫩的如水蜜桃般。

不知是否太重的關係，一邊胸部的北半球在睡衣下整個倒了出來。絲質布料很薄，可以看到乳頭激凸，可是不透明，看不到顏色和真實的形狀。

我不敢把細肩帶拉下來讓凱琳姐的乳房整的露出來。深怕她一驚醒，我就完了。不過我靈機一動，從浴室拿出一小杯水，想說用水滴個幾滴，早上起來就乾了，凱琳姐應該不會發現。沒想到這麼一滴下去，真的跟A片的情節一樣，布料變透明瞭，櫻桃紅的乳暈，小指頭大小的乳頭，就這樣顯現在我的面前了。

天呀，好美，真的好美，凱琳姐的五官好精緻，這樣美麗的臉孔，配上34K的白皙巨乳，簡直就快讓我崩潰了。我終於忍不住，很小心很小心的把食指指肚輕輕湊向凱琳姐的一邊乳房又摸又戳，天呀，好柔軟，柔軟得把手指完全陷進出，這種感覺真的太美妙了。我不敢放肆太久，爽過後趕緊把手收回來。

半透明布料下的激凸乳尖就在面前，可是我不敢碰也不敢舔下去。因為聽說女生的乳頭很敏感，有很多神經細胞。萬一把凱琳姐『吸』醒了，就完蛋了，所以我只好張嘴伸出舌頭作勢。

此時，凱琳姐身體突然一翻，柔軟的乳房就這樣沉沉的壓在我扶在床邊的手背上，我的手指完全陷進凱琳姐白皙柔軟的乳房裡了。天呀，好溫暖，好柔軟啊，而且她的乳頭慢慢硬了起來，手背有明顯有被頂到感覺。但生怕凱琳姐醒過來，我屏住呼吸好幾秒，看見她沒有醒過來，這才鬆了一口氣，再把手緩緩褪了出來。

可是剛剛的水和一番意外，讓布料變頭透明而且緊貼乳頭和乳暈，凱琳姐的乳頭變的更硬挺挺的立了起來，她的臉蛋變得緋紅起來，這時候的凱琳姐就跟沒穿衣服一樣。生平第一次摸到柔軟的奶子，還摸到乳頭，真的太刺激了！真想雙手捏緊凱琳姐的白皙大奶，把肉棒狠狠放到凱琳姐的乳溝裡面去磨擦！

不用想也知道，明天又要去洗內褲了。

就係見冇乜甜故睇得上眼我先寫

係，其實你寫得幾好

好正

快更

正

睇好你呀

係咪冇更了？

第5第6已基本成形

打風喎 好似係出多更既好機會

不知不覺來到了在台灣的第5天，這天是禮拜五，凱琳姐6點左右就下班回來，拉了我去逛街。

凱琳姐穿了一身很清涼的衣服————白色連衣裙，配上台灣人必穿的拖鞋，鬆綁後烏黑的秀髮很隨意地散開，整個人都散發著清純靚麗的氣息。裙子尺寸寬鬆，說是連衣裙，不如說是加長了的T恤，只是領口不低，僅能露出鎖骨以下一寸左右，但這並不影響凱琳姐誘惑力的發揮。

裙子的料子很薄，她34K的乳房把裙子撐得脹鼓鼓的，下擺剛好到膝蓋，清純無比的裙裝，包裹著凱琳姐凸凹有致的身體，將她變成人見人愛的性感少女。凱琳姐的打扮看似隨意，其實真的恰到好處，將她清純可愛的少女氣質襯托得淋漓盡致，又不失女人的嬌媚，男人看了她，首先產生的不是原始的肉欲，而是想她攬入懷，好好疼惜呵護一番。

我們穿過巷子來到了一間老式餐館，凱琳姐點了幾個菜又點了兩瓶啤酒。

「俊賢，你不喝一點啤酒嗎？」凱琳姐問道。

「我還要唸書，喝不了酒。」

凱琳姐邊吃飯邊喝酒，喝到第2瓶時已經臉頰緋紅，一看就知道是酒喝上頭。「凱琳姐妳也別喝太多了啦。」我有點擔心。

凱琳姐晃愕了幾秒，又對著我微笑:「好吧……喝夠了。」

吃過飯後，我們打算到夜市逛逛。充滿酒氣的凱琳姐忽然輓著我的手臂。「我走路有點歪，要你的手臂靠一下囉～」然後就這樣在熙熙攘攘的人群中穿行。雖然凱琳姐比我高，但不多，她仍然可以緊緊摟住我的手臂，柔軟的乳房更是怡好貼在我的胳膊上，行走時加上我有意無意的擠壓，那種感覺真是爽歪了。

在夜市裡，我們逛了快要一個小時，很理所當然的沒有買東西，只有一些小吃。女生哪怕不買什麼也要逛上一整天，還樂此不疲，不過這讓我享受到不少福利。最後，我們又到百貨店補充了一些生活用品，然後就回家去。

台灣的雨真是說來就來，剛踏出店門，幾聲悶雷過後就掉下了豆大的雨點，我跟凱琳姐正處於無處可避的位置，我急忙拉著她的手在巷子裡摸黑狂奔。終於，好不容易跑回套間，我們身上已經被淋濕不少。把主燈一打開，入我眼簾的一幕卻讓我目瞪口呆。

原來凱琳姐的裙子因為太薄，現在被雨水淋濕，上身的部份濕了好大一片，從肩膀到腰部都變成透明的，可以清楚地看到她裡面的半罩杯黑色胸罩，連邊緣的蕾絲花邊都能看到，可以說半個奶子都暴露出來，而且裙子緊緊貼在身上，出賣了凱琳姐的嬌嫩肌膚，她有個稍顯隆起的可愛的腹部，不是象煮鍋底那麼平坦，而是柔軟溜圓。她看上去十分性感。

凱琳姐一轉頭就看見我直勾勾的看著她，我感覺她目光有異，立即低下頭在浴室拿出乾毛巾讓她給自己擦。她接過我遞上的毛巾，擦拭著濕淋淋的頭發。白凈的皮膚，烏黑的頭發，專註的神情，煞是好看。喘過氣後，我怕凱琳姐喝過酒容易著涼，所以先讓她洗澡。

當凱琳姐走到衣櫃前轉到身後更是大吃一驚，她裙子背後的腰部以下幾乎全部濕透，薄薄的布料已經變成全透明的，幾乎是整個玉背都暴露在我眼前，那白皙無瑕的肌膚，還有優美的身體曲線，柔若無骨的肩膀到窄窄的小腰全部曝光！

向下更是能看到裙子緊緊貼在翹翹的屁股上，可以毫不費力看到她黑色的內褲包裹著嫩臀，而內褲在剛才的奔跑中夾進屁股縫裡。從後面看去，凱琳姐的臀形一覽無遺，不但有夠大更是格外地翹，將小內褲撐得滿滿的，邊緣處還有兩顆嫩嫩的屁股蛋露出來，連接著兩條白玉似的美腿。

看到凱琳姐堅挺的大屁股，下體一陣衝動，肉棒更是昂首挺立。我馬下坐下來，再稍微整理一下角度。

凱琳姐可能是感覺不舒服，趴在抽屜上邊弓著上身邊整理衣服，又弓起屁股，更用手指隔著透明的裙子勾住內褲邊緣將夾在屁股縫裡黑色的內褲拉出來，就是這個小動作也足以令人噴血。痕癢興奮的感覺已經充斥我全身，灼熱的肉棒在濕透冰涼的褲子下不斷脹大。

「呼……好舒服唷～」凱琳姐洗了個熱水澡，神情還是有半點醉昏昏的感覺，顯言酒意還在。這次她穿的又是昨天的細肩帶絲質貼身睡衣，不過是粉藍色，裡面真的又沒有穿胸罩。

沒想到凱琳姐一出浴室，一手拎著剛剛打濕了的裙和內衣褲，一手指著我的內褲大笑著：「哈哈哈，我看你昨天又夢遺啦，俊賢你真的太可愛了。你先去洗澡，等等有話跟你說唷～」

推

Push

第6差唔多了

我很想知道凱琳姐想要對我說些什麼，很快的洗過澡。

誰知道一出來，就看到凱琳姐靠著床背，右手握住手機，半躺半掎的緊挨著睡枕呼呼睡著了。

吹完頭髮後，看她沒反應，我借意想要把手機放好，輕輕的碰了碰她的手指。然後又沾手沾腳的幫凱琳姐提被子，我心跳著看她，還是一動不動的沒反應，看起來凱琳姐睡的可香。

凱琳姐左手抱著睡枕壓在肚子，乳肉都被推擠了上來，兩顆肉球在鎖骨下高高的隆起，加上圓滾滾的奶子上誘人的激凸，按著呼吸一起一伏。不暪說，我的下面從凱琳姐出浴室的那一秒開始，早就已經充血不曾軟過。現在面對如此誘惑，更是硬到一個不行，肉棒一抖一抖地的隨時忍不住噴射出來。

我伸出雙手作勢要摸上去，這時候我的心跳得特別厲害，真的，這種感覺到現在還回味無窮。正當我專心欣賞得快要流口水，要滴在她的胸口上，凱琳姐突然醒過來抓著我的手把到拉倒，我整個撲倒在枕上，被嚇得全身發軟，沒有任何反應。

這時，凱琳姐坐了起來，雙手輕輕的按住我後腦勺，抬起了我的頭，邪魅一笑：「俊賢呀，對不起喔～這兩天一定是我害你夢遺了，再過幾天師父就要來做隔間了，你就不能在這樣偷瞄我囉～」

幹！原來你知道我一直在偷瞄你，還是我瞄的太明顯了。

「為了致上最誠心的歉意，也算是覺得隔間做好後就不能在睡前看到你可愛俊俏的臉蛋，所以我決定要送你一個禮物。」凱琳姐半醒半醉的道。

「你要閉上眼睛5分鐘，5分鐘內眼睛都不可以打開唷～」

「什麼禮物這麼神秘呀，凱琳姐？」話沒說一半，坐在床邊的我已經閉上了眼睛。

此時，凱琳姐握著我的頭將，輕柔地埋入她那充滿誘惑力的乳溝之中，接觸到那一瞬間像觸電，感覺到凱琳姐微微顫抖一下，隨之一陣陣奶香飄入我的鼻孔中。

這貫動作嚇到了我，實在有點不敢相信，又很疑惑。滿面問號的我瞇開眼睛確認，哇！是真的！從凱琳姐那寬鬆的領口可以瞧見那幾乎奔跳而出的兩顆雪白、渾圓的乳房，鼻頭剛好抵在領口的最低處。除了夾雜著沐浴露和酒氣的味道，我似動物般用力地呼吸著她具有的女性醉人的乳香……

我拉開礙事的睡枕，雙手摟著凱琳姐的纖腰，緊緊地貼著細嫩的乳房。縱使隔著睡衣，仍可以感受到乳房的豐潤、光潔、柔嫩。凱琳姐那對誇張的奶子被手臀夾住，玉掌則緊緊的擁住我的頭，高聳雪白的雙乳擠成了一道無盡的乳溝，臉埋在深深地乳溝裡面，我感到好溫暖，好祥和。

「不可以打開眼睛唷～！」凱琳姐警告。

「好！」

眼睛是可以控制，可是我的下面卻是控制不了啊……由於我穿的短褲很寬大，幾乎沒怎麼妨礙肉棒的勃起，燒紅發紫的早就支起了高高的帳篷往，馬眼已經流出了少量液體，從短褲滲了出來。凱琳姐摸了摸我的龜頭，輕哼微笑的鼻息，顯然都看在眼裡。

我沒有理會，臉使勁往酥軟而堅挺的乳房擠壓，有力地摩擦著。陣陣撲鼻的乳香與脂粉味令我全身血液加速流竄，老實說，這一幕肯定會讓我夢遺。我的臉頰在凱琳姐乳房上摩擦，柔滑的乳肌在我臉上的觸感讓我陷入如癡如醉的狀況，剛剛洗澡的餘溫，加上我興奮的細胞燃燒發燙，灼熱的鼻息直直的噴在凱琳姐的豪溝裡。

散佈在空氣裏的雄性荷爾蒙氣息，使她血液的流速迅猛加快。「哼嗯…嗯♡～」凱琳姐感到渾身發軟，發酥。

就這樣維持了數分鐘，凱琳姐後來更是挺胸將乳房朝我臉上擠，軟肉將我的口鼻堵個嚴嚴實實，我幾乎無法呼吸……

此時，凱琳姐輕哼的呻吟聲逐漸變得劇烈急促，好像不對勁。我拉開她的手，抬頭一看，糟糕了！凱琳姐居然哭起來了。

「怎…怎麼突然哭起來？」

「嗯……我不是哭，是感動喔！」凱琳姐淚濕雙眼卻又微笑著。

非常不解的我繼續追問。

原來凱琳姐有個弟弟，年齡跟我相仿，五年前因病離開世界。每當她回到他倆一起住過的房間，都會很想念他。因此凱琳姐剛高中畢業，就到國外留學去，之後也再沒有回過家。凱琳姐她又說因為我跟她弟弟很像，唸書唸很用功，成績也很好，平時滿討好，一樣很常夢遺，也會阻止她喝酒，所以凱琳姐看到了我，令她完全喚醒跟她弟弟生活的回憶。凱琳姐說著說著哭得更激動。

我不懂得如何安撫她，只好拿起衛生紙替她擦淚，可是又讓凱琳姐哭的更厲害。

聽完凱琳姐這番話，看她哭成這樣，可以肯定的是，此刻的凱琳姐十分清醒。於是，我再次閉起眼睛，把頭慢慢湊到她的胸前，不同的是，原本十分劇烈的衝動卻冷卻了。凱琳姐雙手摟緊我的頭，我呼吸著她噴出的鼻息，感受到她胸上散發的溫度，還有那輕微卻急促的顫抖。我們沒有說話，燈也沒關，不知不覺，就這樣躺在床上互相抱著入眠。

故仔冇咩點睇, 多數都係掃幾行冇認真睇, 都係果幾個問題
衰係用廣東話寫, 形容唔夠具體形象化
或者係用既字太規範, 唔夠生動跳脫靈活, 好似中文書咁
又見過d文用齊晒, 乳房, 乳暈, 乳頭, 陰戶, 陰部, 陰蒂, 生物書咩大佬
又或者成篇超過一半都係對話

加速

留名

好睇

打打下發現未更新
好彩姐

打咩?

飛機

睇文都可以打飛機

入到個世界

台灣最美的風景是台妹

lm

LM

文呢樓主

寫梗

比啲知恩圖嚟先啦

幾時出

聽日吧

正吖喂

第8都差唔多

硬曬

回到套間，晚餐我們吃了外送。來到9時許，可能凱琳姐覺得太無聊，一直向我嚷著：「別唸書了啦～」

可我一心唸書沒理會她。

她走過來看了看：「欸～在唸英文嗎？英文的話我可以教你唷～」

想了想也是，曾經到澳洲留學的凱琳姐英文應該相當不錯。

她把椅子挪到我身邊，但是教著教著沒多久她又玩起手機來。

我眼角的餘光看著玩著手機凱琳姐，不知道她是不是故意的，她的睡衣幾乎每晚都不一樣，這次穿了汗衫，用料很薄很薄的那種，黑色乳罩包裹著豐滿的胸部清晰可見，在我看來跟本擋不住裡面的春光。對比纖細的腰肢，壯觀的奶子像是要彈出的把汗衫撐至半透明，讓人看得心猿意馬。

真理褲下是一雙粉嫩光潔、毫無瑕玼的大白腿，晶瑩剔透、白裡透紅的肌膚令人充滿無窮無盡的幻想。凱琳姐兩腿交疊坐著，又不時變換姿態，好幾次幾乎能從三角地帶看到裡面，令我臉紅心跳、神魂顛倒。憶起今天放肆的愛撫過這雙腿，我的下面又双叒叕高高的頂了起來。

「這個字是甚麼意思？」我問道。

「這個字……」凱琳姐回答，可我根本沒有在聽。再看看她的長相，眉目清秀，小嘴殷紅豐滿，瓜子臉兒，長髮秀美亮麗，襯在皓白嫩滑的皮膚，十分耀眼迷人。因此，對於她沒交男朋友這事，到此刻我仍然感覺很不可思義。

凱琳姐發現我心不在焉，側起頭瞄了瞄我的褲子。「吼……你又來了。」她有點煩燥。

「看這麼精神……今天你還沒射吧？」凱琳姐指著我的下面。

我搖搖頭。

「不好好射出來的話，又會夢遺。」凱琳姐問：「話說你不會自己處理嗎？」

「會啦。」

「蝦？那你怎麼一直夢遺？」

我不敢說出凱琳姐睡覺時發生的事，便哄著她說：「沒辦法，都怪凱琳姐人美身材又讚～」

凱琳姐窃笑一声：「切……嘴巴很滑溜呢，小～色～鬼～」接著她又說：「看你這麼會說話的份上，凱琳姐幫你一次！」

凱琳姐先是伸手裹著我的龜頭，輕輕的捏扭了幾下：「感覺好大……」又握著棒身，慢慢上下套弄起來，問：「是這樣嗎？」

我點點頭並沒說話，肉棒開始慢慢的顫抖膨脹著。雖說凱琳姐用手隔著褲子有限度地套弄著肉棒，但仍然感受到一股一股新鮮的快感沖擊著身體。我捂著嘴「恩……喔……」的發出聲音，不敢太大聲，深怕被鄰家的租客知道。

具彈性的褲子完全被凱琳姐纖細的手握出肉棒的形狀，滑嫩的手掌跟褲子不斷磨擦「唰唰」作響。

「凱…凱琳姐妳這樣弄的話，我會受不了射在褲子裡。」我說。

凱琳姐猶豫了一下，生疏的拉下褲子，又指著滲滿前列腺液的肉褲說：「喔～你射了。」顯言她根本不懂，我稍稍帶著她掰開三角內褲，從旁邊掏出肉棒。

這著時讓凱琳姐嚇了一大跳瞪著說：「好…好大……是真貨」她握著肉棒一動不動，仿佛看見新事物般：「好燙……還會一跳一跳的惹～」然後又開始上下套動。

「凱琳姐，別太大力……會痛……」我喊道。

「欸～那你豈不是包莖仔嗎？」

「完全勃起後，頭太大會卡住。」我靦腆地說。

这个时候凱琳姐想了又想，忽然指著課本說：「來，唸這句。」

原來她是想讓我專心看書，別起色念，讓肉棒變軟。可是我都硬到這個程度，這肯定不可行阿。我還沒唸出半句就沒法集中思考了，況且她還直直的握著肉棒，不捨得放開似的。

片刻，凱琳姐見狀不果又說：「忍住！」然後拇指、食指就緊貼的圈著包皮口很快的「嗖」的一下子往下褪，油亮的龜頭就這樣整個跑了出來，一絲絲粘液掛在馬眼上。我痛的忍不住「嗚……」叫出來，眼角浮現一點淚水……

看到我痛苦的表情，凱琳姐心裡有點不忍，急忙安慰說：「對不起啦……」

然後，凱琳姐的左手開始慢慢地套弄著肉棒，亮晶晶的粉嫩龜頭一下挺出來，一下縮進去。而她另一隻手的手掌則包裹著腫脹發紫的龜頭，不停溫柔的扭動打轉，雙手輪流交替。那些粘液黏糊糊的沾到她手上。

我的出神已經漸漸忘記痛楚，被凱琳姐這樣操控著，使我整個興奮得軟攤在椅子上，雙腿不斷的輕輕顫抖著。

不知道凱琳姐是否想快點完事，還是想要欺負我。她有點使壞的忽快忽慢的套弄著，又在我耳邊哈氣：「有爽到嗎？」

這讓我的表情變的很奇妙，更使我欲生欲死：「嗯啊～舒…舒服到快受不了了……」

此時，我感覺一股痕癢在體內湧流，龜頭急速膨脹，我告訴凱琳姐要射了。她知道我要爆發了，卻猛然的加快速度。就在這時，灼熱的白濁液體從馬眼噴湧而出，我在也終於忍不住了「喔……」的叫了一聲，熱呼呼的精液狂洩而出，出乎意料地多又濃的射在凱琳姐嫩手上。

凱琳姐被噴得滿手都是濃精，有些還沾到汗衫上。「這個量也太多了吧，好扯喔～整隻手都是黏糊糊的感覺，憋壞了啦你這是！」她向我故作呈現拉絲的精液。

「感覺只要跟凱琳姐一起，就會一直射不完。」

「嘖……變態！」

人呢

「睡了麼？俊賢。」睡到朦朦朧朧中，我聽到凱琳姐幾次叫喊。

「還…還沒有……」

「要跟凱琳姐一塊睡嗎？」

「怎麼了？」我一秒變清醒。

「我怕。」

「怕啥？」我問道。

「你知道的。」

「鬼片嗎？」

「嗯……」凱琳姐嬌羞的聲音。

我提著薄薄的被單摸黑走了過去，縮到牆邊去的凱琳姐又說：「別做奇怪的事，躺著就好。」

「當然啦。」我就這樣直著身板乖乖的躺在她身旁。不過很奇怪，明明是凱琳姐躺過的地方，卻不怎麼感覺到她的體溫。

又過了大約半小時，雖然在漆黑的房間裡，基本上看不清的凱琳姐輪郭，但是她的氣息呼吸就在耳邊，很近的靠在我的睡枕邊緣，顯言她還沒入睡，身體大概已經縮成一團，幾乎要碰到我。

於是，我想了想辦法安慰凱琳姐，便伸手要握著她的手。一碰，哇！那雙溫軟的小手居然怕得變成冷冰的無情物，她到底是有多怕啊！

這時我蠻擔心她的。因此，我立刻翻過身鑽進凱琳姐的被子裡，把她雙手緊緊握在我懷裡，面向她說：「別怕，沒事。」然後又摸了摸她的頭，哄著說道：「那等你睡了我再睡囉～」

凱琳姐竊笑：「好～唷～」

最後，我們四手交疊的入眠，結束了這不平淡一天。

隔天，這天凱琳姐比我早起床。一起來，就看到她一邊吃著外送早餐，一邊瞇起眼睛，富有成就感似的指著我明顯隆起了的褲子說：「啊哈哈……剛剛揪你褲子看過，終於沒有夢遺了耶～」

「你好厲害喔～連睡覺也是勃起的，而且那硬度還不輸咋天，嘻嘻～」凱琳姐手擺出握肉棒的模樣，又說：「還好昨晚有你陪我，謝謝。」

就是這樣，打開了凱琳姐對我射精管理的生活。

幾時扑姐姐

邊有咁快

不過正常情況>50%仆左, 已經對左5晚

扑

craps想點

新人留名

文丫，太少唔夠

今晚有新

姐姐比曬暗示你
仲唔快啲上

樓主呢

出了出了

下集會破解姐姐既工作

了解*

一篇，少咗啲喔七叔
添啲喇

Update 未

孛力起口左

起晒

聽日

仲未有文

好野就梗係要等下

在登山口處，凱琳姐說先要做暖身操。雖然這裡只有我倆，可是她也會很隨性地就張開雙腿，使臀部曲線更顯得渾圓；又毫不在意的在我面前深深彎下腰，將她肥大的屁股撅起背對著我磨蹭了半天。

我細看著，凱琳姐穿的黑色緊身褲半透明，有點類似瑜珈穿彈性極好的那種褲子，縫線順住股間一直向大腿前面延伸彙合著。凱琳姐這對豐滿的臀部像饅頭一樣被褲子包裹成肉團，甚至由於褲子太過於緊身的緣故，被勒出了一條條原本就不存在的肉縫。身材惹火的女生就這樣在男生面前彎下腰撅著屁股，對男生來說是多麼要命。

我的下面又勃起得很痛很痛，所以就嘗試不去註視面前的這雙肉團，以減輕痛楚。

我們在山間穿行，我跟在凱琳姐後面，看著她那碩大滾圓的臀部，優美的大腿，纖細的楚腰。這緊身褲毫無保留的襯托出她成熟的肉體，且無不充滿了性的誘惑。

甚至於在爬坡時，我可以往上窺視，凱琳姐原本高撅的屁股更顯巨大，驕傲的挺著。

具彈性的緊身褲把屁股和大腿勒的好緊，抬腿時連褲子都陷入屁股溝裡面去了；快步起來我都看見凱琳姐的屁股在跳動，很有彈性，讓人看的噴火。

這屁股對著我一直搖，意思好像是：「來啊～」被這身材和屁股給勾引著，我的肉棒又迅猛的翹起180度，緊緊貼著小腹。

雖然女生總是對肥胖有過份的執著，但我發現她們的直覺很準。當凱琳姐註意到我瞄她時，便回頭說：「幹嘛一直叮著人家屁股看？」又把小手放到後面包住，試圖掩藏那巨大的肉股，她躁動地說：「這麼胖有甚麼好看？小色鬼！」

這登山步道專業卻不泛登山客。可能剛剛凱琳姐喊太響，這時候一對夫婦從前面竄了出來，問：「要幫忙嗎？」然後那個男的更走到我身旁，似要將我們分開。

凱琳姐見狀馬上抓緊我手肘，把我拉了過去，尷尬地笑著回答：「沒有，他是我弟弟。」

來到了瞭望台，我說我不能再走下去，坐在椅子上的我彎下腰撐著膝蓋歇息，凱琳姐還乾勁十足的邊玩著電話邊來回走。

當她在走路時，下身會被緊身褲拉扯著，褲子會拉出一些褶皺。我擰頭一看，哇！這緊身程度，不旦把大腿的豐滿和屁股的圓潤顯示無疑，更是把凱琳姐大腿根部交會的那個地方————陰部的輪廓給凸顯出來，鼓鼓的肉丘飽滿地頂著那緊身褲薄薄而有彈性的布料。

那時候我沒有很懂女生的身體，但當清晰地看到凱琳姐的陰部被緊緊勒住，的確有讓我莫名的興奮。現在回想起來，我的褲子經常鼓起一包，難不成她看到也會興奮起來。

凱琳姐近乎等於沒有遮掩的褲襠的部位，正正地對著我，促使我的慾念昇華，使我早已經漲到發痛的肉棒，開始漸漸適應這痛感。

然後我挺直腰桿，刻意把完全勃起的肉棒『凸』顯出來。

凱琳姐也註意到，便坐了下來，圓呼呼的臀部貼在我身旁。她伸手輕輕愛撫龜頸，如照料寵物般的向著『牠』安慰說：「很難受吧，蔽這麼久，等下讓你舒服～」在我看來，等會有好事發生餒。

休息片刻，凱琳姐發現膝蓋旁的布料被刮破：「欸……甚麼時候刮穿的。」

看她檢查的蠻認真。這麼完美的褲子給括破了，實在可惜，還好沒刮傷皮膚。我問道：「這很貴嗎？」

「不知道阿，這內搭褲是廠商給我的。」

追問之下，原來凱琳姐是試衣員，專門針對身材豐滿的女生，替廠商試穿各種衣服，比如內衣褲，緊身運動服，泳裝等等，試穿完就會告訴他們要改進的點。

凱琳姐又半拉開外套的鏈子，彎下腰調皮的展示那運動胸罩，整個胸部就通過領口完全的展現在我眼前。

由凱琳姐的胸部是垂著的就顯得更大，胸部上緣掛滿汗汁，想必胸罩早已經被濕透了。大奶子隨著喘氣一起一伏，甚是誘人。

「呼……好涼快喔～」凱琳姐搧動外套領口，兩團肉球被夾住又放開，場面實在是太香豔了，我馬上捂著鼻子以免噴血。

我整個人的血壓都囤積在下面，肉棒貼著肚皮，敢說那怕再多看一刻，我可能會隨時暈倒下來。

下集姐姐的報復

幾時出下集

為慶祝dwg, 一陣夜d出(時區唔同)

樓主幾時出文

時間不早了，我們吃過能量棒補充點體力後，馬上打道回府。

終於原路折回到登山入口，凱琳姐問：「機車你要騎看看嗎？」她又嘲諷我：「男生連機車都不會騎，也太丟臉了啦。」

於是，我心裡想反正又沒多難，便硬著頭皮答允：「好阿，我試看看。」我在附近平地撓騎了幾圈，確實不難，跟騎單車沒兩樣，然後向凱琳姐做手勢示意OK。

她把手搭放左我的肩膀，抬腿上了後座跨坐著，顯然這又是跟凱琳姐親密的好機會，她誘人的身材肯定免不了的接觸到我。

果然，車子隨著山路的顛簸，凱琳姐就越抱越緊，身體越來越往前傾，胸前的兩個肉團不時會碰到我的背，每次一碰到就離開，但都沒有中斷過，一路上那軟軟的感覺間間斷斷傳來，一陣遐想讓我心猿意馬。

我的肉棒開始充血，但我生怕發生意外，加上山路不平，我試圖利用深呼吸抑制性衝動，保持聚精會神的騎車，但凱琳姐下一步的行動使我的努力全部告破。

她似乎若有意若無意的將胸前的兩顆肉球用力擠壓在我身上，呼～這感覺很難形容，一陣酥麻感，就像是背部按摩一樣，心裡直喊好爽。我不斷的感受後背酥乳貼著傳來的軟綿感，更將這份喜悅傳送給下面的好兄弟，這種感覺真是太美好了。

不一會可能凱琳姐倦了，就更乾脆的直接抱著我，胸前渾圓的乳房緊緊貼著我，隨著機車震動，在我背上擠壓變型，壓得我頭暈腦脹。又在我身邊喊：「你的背好寬，好溫暖，好舒服呦～」她整個身體已經靠在我背上，讓我硬了一整路。

一不留神，凱琳姐的小手碰到我那高高翹起貼著下腹的大肉棒，一個調皮的念頭冒了上來。她在我褲襠摸了又摸，索求著甚麼似的遊走，然後一手握著我的肉棒。我知道凱琳姐要幹嘛，整個肌肉便緊繃起來了。她左手緊摟著我的腰，右手包著肉棒開始上上下下地磨蹭了起來。

「姐，這樣會出意外啊～嗯啊～♥」我雙手緊抓著把手，不敢騎快。

說完，我感覺到凱琳姐窺笑了，然後右手越套越快。她那雙乳繼續在我背上磨蹭著，我就這樣騎著車慢慢在泥路上前進，享受著凱琳姐為我做的服務。

我「啊！」的兩聲，她知道我要射了，突然緊緊抓住肉棒，說：「不可以喔～」

雖然套弄停下來了，沒想到凱琳姐的手也被路上的顛簸帶動著，抖動起來。這快感時快時慢，時輕時重，不可預料的，十分致命，快把我搞虛脫了。

就在我要噴射的那一刻，我把車停下來，拼了命忍住沒射出來。凱琳姐終於把肉棒放開，抽手摀住自己的小嘴「咯咯咯」笑出聲來。

我回過神後環顧四周，目前我們位處於一個鄉村旁的路上，旁邊很多金針花叢，遠處看到有大片農田。

看起來凱琳姐好喜歡花餒，當凱琳姐看到金針花時，喜悅溢於言表的模樣，跳下車，各種小尖叫，歡蹦亂跳，有點把我驚到了，光是拍照都拍了快5分鐘，又不斷問我：「這漂亮嗎？」

慶幸剛剛能夠把精意忍下來，我捏了把汗，現在下面成了軟趴趴的半勃起狀態，但是卻被沒射出來感覺搞得我心裡非常的難受。

拍完照，凱琳姐再次騎上車。她伸手再摸了摸我褲襠，說：「欸……軟掉了喔～」

然後她又說：「很不好受吧？我在這裡幫你打出來吧！」

我點點頭。

下集夜晚出

story timeline
第1日=星期1
第2日=星期2
第3日=星期3
第4日=星期4
第5日=星期5
第6日=星期6
第7日=星期日, 進行中

扑野未

可以插未呀

姐姐唔係咁隨便

下集會唔會出車禍

樓主文呢

好快

我們在這小岔路上拐彎的隱蔽處，5分鐘也沒看見來人。而且旁邊的金針花叢長的好高，恰好掩至腰間。

見狀，凱琳姐的右手再次從背後伸過來，這次直接從短褲右側褲管裡翻了出來，使我的肉棒和蛋蛋暴露於空氣無疑。

她軟嫩的手掌裹著肉棒好奇的捏了捏：「哇！軟趴趴的！很討捏惹～」

於是我乾脆劈開雙腿，讓凱琳姐能好好把住棒身。

然而，光是被她的玉手包覆著，我的肉棒早已經不可遏止的勃起了，變得非常的硬，像旗桿一樣的直挺挺的指向天空。

凱琳姐就這樣捧起了我的肉棒在她的手裡，呆呆的看著，手足無措似的。她又自言自語：「好大……好粗……女生會吃不消」

此時，肉棒已經完全勃起，繃緊的皮膚幾乎變成了半透明的，滾燙的肉莖上青筋畢露、血管畢現。

凱琳姐杏眼圓睜的看著手裡的男性生殖器像變魔術般的變長、變粗、變硬，可能是沒想到變化的這麼快。

然後，她開始慢慢的套弄腫脹的肉棒，強烈的性衝動和性興奮突然來襲。凱琳姐也看出我喜歡這樣，所以也毫無拘束的盡情的撫摸我的男性生殖器。

「輕點……輕點……」每當龜頭伸出時，我還是感覺到了一陣陣的疼痛。光滑的龜頭從包皮裡伸出，然後又慢慢的推回原位，我們反復訓練著。

「怎麼樣？還疼嗎？」凱琳姐問。

「不疼了。」確實是不像開始的時候那麼疼了，微微的壓迫感變成酥癢的感覺，龜頭上傳來的是特殊的感覺。

可能凱琳姐覺得好玩，用力的向下一翻又松開，讓包皮自動收回，然後而更加用力的向下拉，就這樣反復的運動著。褪到底時，每一下的快感都沖擊著我的忍耐力，使我禁不住「啊～啊啊～♥」的叫出來。

「我的手就有那麼舒服嗎？」凱琳姐嫵媚的在耳邊哈氣。

這樣的話語太有挑逗性了，我頓時倍感興奮，腦子一片空白。

另外，凱琳姐左手並沒有閒著，她的手掌伸到了蛋蛋的下方，好奇的整個托起肉袋掂量著我雙睪的重量。因為我的蛋蛋太敏感了，而且是連通著大腦的性興奮神經。當她的玉手觸動我兩個卵蛋的一瞬間，我不由的一顫，後面發生的事情看來無法避免了……

凱琳姐貪婪的捧著我深深下垂的肉袋，而且還再不住的用指肚在兩顆男人特有卵蛋上搓動，一會兒用指頭把兩個蛋子分開，一會又將手合攏，用手指將兩個卵蛋擠在一起。動作很輕，但充滿了致命的誘惑。這讓我的心律顫動跳躍，感覺體內的氣息全都被她抽取，整個人快要昏眩。

凱琳姐一邊搓弄著我的肉袋和蛋蛋，一邊饒有興趣的欣賞肉棒的勃起和腫脹，又擡頭看看我的反應，像是在學習似的。

不過有好幾次，她不小心使力過猛捏攥到了蛋蛋。突如其來的疼痛讓我咬緊了牙，「嗚咽……」的叫出來。很快習慣後，性興奮隨之而來，我的肉棒更加的堅硬和腫脹，像根棍子似的直直的向上挺著。

可能當下凱琳姐意識到把著的是男人最脆弱的部位，所以又抱歉說：「不好意思啦～♥」

她注意到我的馬眼滲出前列腺液，用手指沾了沾，放在鼻子前聞了聞，然後笑瞇瞇的看著我，似乎在嘲笑我。

凱琳姐繼續撫摸著肉棒和卵蛋，我興奮的喘著氣，甚至興奮的閉上了眼睛，盡情享受著被女生的玉手撫摸的快感。我真想就這樣待上一輩子，那舒服的感覺是以前我從來沒有的，肉棒變成了醬紫色的棍子。

她脫俗亮麗的臉龐靠在我肩上，漸漸變得臉頰緋紅，鼻息灼熱起來，變得急促的呼吸「呼……呼……」的輕哼著。看起來凱琳姐好像很投入，眼睛裡總是往我下面發出貪婪的目光，而那雙大奶子無時無刻在背後隨著節奏一上一下起伏著。

「以後不可以自己打手槍喔～♥」凱琳姐說道。

我點點頭，這簡直是引誘。

這時候，凱琳姐一手握住肉棒一上一下的搓弄，一手以前列腺液充當潤滑劑旋轉打滑，男性的命根就這樣被女生當成了玩物。

我感到興奮點正在下體凝聚，肉棒上傳來的快感已經昇華了，已經分不開尿意和精意，我感覺到有東西要從裡面湧泉噴出來。

就在要噴射那一刻，凱琳姐把一隻手放開，另一隻手繼續飛快猛烈地套弄著肉棒。我喉嚨裡發出「喔～～♥♥」一陣低吼，腰眼一酸，腦後「嗡……」的一陣鳴響，白色的漿液從龜頭噴射而出，噴的好遠……

凱琳姐沒有停下來，直至肉棒抽空槍。天哪，我哪裡受的了這個，這快感跟自己打手槍根本不能比擬。

大量濃精分成幾次拋射到了金針花上、地面上、車子上、她的手上。

看著右旁的金針花掛著一絲絲的白稠營養物，凱琳姐說：「那些金針花會因為你而長更高唷～嘻嘻～」

*這時候，凱琳姐一手握住肉棒一上一下的搓弄，一手手掌以前列腺液充當潤滑劑對龜頭旋轉打滑，男性的命根就這樣被女生當成了玩物。

好正

more

已扯

你個名

輕輕問一問 逢星期幾更新

好似唔定期

不定期
呢兩日係咁mon大選冇寫過

寫Joe叔叔食小妹妹

重口味野同犯法野唔識寫

點解會有殘體字

學定差唔多

Lm

屌過

幾時有文

樓主深潛左？

until trump scores

日南真波黎 原本K CUP 而家L CUP

咩都好, 就係把聲有d煩

冇文點好？

有文未

仲等緊

回到市區，我跟凱琳姐已經餓到不行，我們走進一間台式料理餐館。

「別吃太飽～待會跟我媽在家裡一起吃。火。鍋。」凱琳姐說道，然後又替我點了一份蚵仔煎和牡蠣面線，說這都是在台灣必吃的。當下我是不知道她的鬼主意，便乖乖吃掉，後來才知道蚵仔和牡蠣都是『益精補陽』的食物，不過沒錯是蠻好吃的。

吃完後，我們跑到菜市場，把火鍋料買好買夠，然後趕回家歇息。

時間來到6時許，阿姨到了，我客套的跟她打了招呼後，她便開始處理火鍋料。

半小時後，火鍋終於準備好。我們三人坐在飯桌，我跟凱琳姐對坐著，而阿姨則坐在我們旁邊替我們忙著涮火鍋料。

吃著吃著，她們突然談起早上登山健行，我回神時不小心一抖把筷子弄丟到地上。

於是我彎下腰從飯桌下面掠過望了一眼，筷子倒是沒有看到，卻看到凱琳姐的腳丫墊在拖鞋上面。這頓時讓我生出一股衝動，很想把這雙美腳捧在手裡把玩。我再看向穿著真理褲的凱琳姐，那雙白晃晃的大長腿，那大腿間的肉花能清晰看到，使我心不由一動！

就在此時，不知道誰給的膽量，我把左手伸到凱琳姐那雙嫩腳上摸了摸，右手更是順勢滑進她的大腿。凱琳姐這時正夾著菜，身子如觸電般的一顫使菜掉下。凱琳姐這時才驚覺是我在下面不老實，偷襲她的美腳。最後，我撿起筷子，若無其事的起來繼續吃飯。

不過公道說，阿姨的身材也很誇張呢。雖然胸部談不上凱琳姐那麼巨大，可是也不小阿，而且屁股比凱琳姐更有份量更翹。這基因實在是無敵，使我的目光不其然的往側坐著的阿姨，她凹凸有致的身材盯看。

「阿姨！這個很好吃捏。」我客套地說，把菜夾向阿姨的碗裡，然後又望瞭望凱琳姐，她露出強烈妒嫉的目光看著我，女性本能完全展露開來。

「來！吃多點。男生長高就趁這時候阿！」阿姨跟我說道。我笑一笑，視線回到凱琳姐，不知為何，她面上露出感覺帶點使壞的微笑……

不一會，我忽然感覺褲襠上有個軟乎乎的東西壓了過來，低頭一看，原來是凱琳姐偷偷抬起美腿，悄悄越過桌下，把一隻美腳送進了我的胯間，晾放在我椅面上。我心裡一驚，怎麼凱琳姐這麼大膽，自己的媽媽就在旁邊，竟然就來誘惑我！

顯然是剛剛那舉動讓凱琳姐一陣春心蕩漾，而她也知道我對美腳毫無免疫力。

就這樣看著一隻美腳軟軟的壓著我的肉棒，壓得扁扁的蠕動摩擦著。面對這般誘惑，血氣方剛的我豈能忍受，我先調整好肉棒的角度，肉棒不禁越來越興奮，便馬上膨脹了起來像是要反抗似的。

我再把手放到凱琳姐的小腿肚底下前前後後的送往，她的腳隨著這股節奏按壓著肉棒。當我把她那雙白皙細膩的小腿握在手裏的時候，感覺真的沒法說，就覺得自己手裏握著是一小堆嫩肉，細膩而且柔滑……能夠被這樣性感軟嫩的腳踩真是幸福啊！

「啊……嗯……」我不由自主的輕哼呻吟。

「怎樣了？」阿姨問道。

「沒有，只是今天走太累而……已。」這是我被踩得腦子空蕩蕩後，唯一能夠編出來的理由。

凱琳姐聽到後不旦沒有停止，反而主動的用力踩，我的肉袋也被狼狼的擠到兩旁去。我的手游移到凱琳姐的足尖上摸了摸，再放在鼻子上聞聞。看來她回來後沒有洗腳，一股腳汗和波鞋的混合味直衝鼻尖，無比刺激至快要昏厥！

凱琳姐見樣便用腳趾靈巧地勾下我的褲子，送入了我的褲門。沒想到凱琳姐這小魔鬼居然這麼大膽，不過面對這天賜的機會，我偷偷的褪下內褲，使搓紅興奮的生殖器外露，然後弓起腰坐著。她先是溫柔的按壓著我的肉棒，接下來又用她溫熱的腳掌慢慢地踩弄起我的肉棒。我就這裡邊吃著火鍋，邊享受凱琳姐淫腳給我的快感。

「要是她欺侮你的話一定要告訴阿姨哦。」阿姨說道。

「嗯啊……一定…定會！」我微微喘著粗氣，註意力被凱琳姐的美腳分散了不少，我連阿姨的對話都有些跟不上了，只是敷衍的應付著。凱琳姐那隻帶著體溫的足弓慢慢地攀上棒身，開始用美趾靈巧地撥弄起龜頭上的敏感地帶，使我的肉棒脹到發紫。

「媽！你看！這條香腸被燙得好大喔！」這小魔鬼還故意挑逗我。此時，凱琳姐開始大膽地踩住棒身上下擼動起來，腳後跟時不時的輕輕觸碰著肉袋，帶著微微酸麻的痛感不住地撩撥著我的神經，興奮得連話都說不利索了。

我額頭上泌出了一層汗，勉強回應著阿姨，努力裝出一副什麼事情都沒發生的表情。可是美腳的動作卻毫不停歇，一下輕一下重的踩著我的肉棒，不住地摩擦著我肉棒上的青筋，腳趾彎處扣住馬眼，分泌出的前列腺液全部都染在了凱琳姐美趾上，那裡變成了濕漉漉的一小片淫靡地帶。肉棒上溫熱的快感不斷衝進腦海裡，細細嫩肉磨蹭在肉棒包皮上的酥癢感，也讓我越來越感到一陣舒爽。

桌上的火鍋快要吃沒，而桌下的足交服務卻沒有停止，凱琳姐拼命的用美腳搓揉著我的肉棒運動，也讓自己的嫩腳上分泌出了腳汗，混在我龜頭上分泌出的前列腺液裡，正好充當了美腳在男人生殖器上游走探尋的潤滑劑。隨著肉棒開始跳動的節奏，忽然凱琳姐美腳的腳跟輕輕踩了一下睪丸，這讓我倒吸了一口涼氣，但是隨之而來的美腳開始快速踩弄帶來一波強烈的快感侵襲，讓我連敷衍的詞句都吐不出來了。

肉棒被帶著香汗的美腳擼動得一跳一跳的，此刻凱琳姐忽然用腳趾窩抵著馬眼，像玩物般狠狠向下踩，壓在椅面上，「啊……」我不禁咬緊牙齒呻吟。然後她住前推，用腳掌踩著龜頭，足趾套弄著棒身，前後褪了幾十下，終於讓我再也熬不過這份快感，「噗哧～」一下便將今天第二發濁白的精液盡情地噴在了凱琳姐的美腳底下，有些更噴到地上去。

接下來，凱琳姐的美腳卻沒有急著離開，仍然保持著舒緩的踩踏頻率，爭取把最後一滴精液都榨乾，並上下摩擦把我分泌和射出的液體都塗抹在自己的腳上。

阿姨看著一臉嬌傲自滿的女兒和臉頰緋紅的男生，但她卻不知道自己的女兒竟然在自己面前給她的室友完成了一場足交。足交完，我終於可以舒爽地嘆了口氣，凱琳姐把我射在她玉足上的精液用兩只腳相互摩擦著，均勻地塗抹在嫩足上，並直接踩進拖鞋裡。

當吃完飯阿姨離座時，凱琳姐馬上跑進浴室。她走路時，她的腳汗和我射出的精液混合在一起，踩著拖鞋拉起一絲絲淫液，看到這，我的下面又再馬上膨脹了起來。

Copy and paste?
依個係IU 之前篇文, 將啲名改晒

頂住先

心水清 Ching睇過幾多次

一日射兩次加埋行山, 應該好快虧

屌你老母睇睇下用殘體字

姐係今晚

幾時開戰

弟弟的逆襲

不出所料，阿姨買了幾瓶啤酒，跟凱琳姐喝了起來。阿姨喝得蠻兇的，看起來有點鬱悶。

洗碗後我回到房間，阿姨真的酒醉了，上半身整個趴在桌上睡了起來。無論如何，我們只好先把她扶到我的床上躺著。這次反倒是凱琳姐沒有喝醉，只是臉頰有點熏紅而已。

兩個鐘頭過去了，我們先後洗過澡後，阿姨還是不省人事的倒在床上。時間也不早，明天還要上學，只好睡地板。我把凱琳姐一張練習瑜伽用的海棉薄墊，疊上一張冬天棉被，在地磚上舖墊開來。

凱琳姐沒讓我睡在她床上，是因為阿姨就這樣睡在對面的牆壁，讓我們都有所顧慮。

不過關燈後很快，心癢難撓的她還是坐了起來問:「俊賢，不冷嗎？」

「背有一點點冷。」

「上來睡阿……」凱琳姐悄悄的說。

「不行，阿姨醒來會看到欸……」

「才不會勒……她醉成那樣子，我們會起的比她早啦……」

我回頭看看正在呼呼大睡的阿姨，然後拉著被子抱著頭枕爬上凱琳姐的床。

當我一坐到床上，她忽然用被子蓋到我們兩人頭頂上。在黑咕隆咚的被窩裡，兩人誰也看不清對方，不過可以稍稍放聲說話。

「我問你……你老實點喔。」凱琳姐兩手緊握著我的手腕。

「嗯……怎麼了？」我傾耳細聽。

「胸部屁股二選一，你喜歡哪個？」

就知道女生總是很喜歡問這種機車的問題，所以我有料到她會問。我回答:「胸部跟屁股相比的話……唔……我更喜歡凱琳姐的餒～」

「哈哈……你呀，嘴太甜了～」凱琳姐親了一下我的額頭，又說:「不過我也喜歡俊賢哦～」然後牽起我的手，把我的手正放貼在她的胸部上，說:「很想摸吧？要溫柔哦～」

哇！凱琳姐的胸部真的很大，沒摸過真的不知道，一隻手連一半都握不住。我打開了手機手電筒功能，放到她面前，再轉過身從後面抱住她，雙手從她的腋下穿過玩弄著她兩個豐滿過頭的肉球。我的手包住凱琳姐整個的下半球輕捏，真的好軟哦！

慢慢地，我又將奶子向上托了托高了些猛地一放手，肥乳沉沉地往下一墜，有彈性地顫動了幾下，十分肉實沉甸，真的是貨真價實。凱琳姐穿的絲質連衣裙，裙子下擺本來剛到膝蓋，但因為這些動作，布料都被胸部的運動扯弄了上去。此時，凱琳姐大腿根的肉花若隱若現，甚至看到內褲。我的下面立刻勃起，頂著她的腰背。

我把嘴唇靠到她的耳朵旁，說：「這樣摸，舒服嗎？」

「你好壞喔……」凱琳姐道，同時又「嗯……嗯……❤」的哼叫。

聽到她呻吟，我也開始舞動剛剛凍僵硬了的手指頭，無序的揉捏著她雪白的胸部，使整隻乳房在我的手掌上幸福地蠕動著。

胸部受到這樣的刺激，凱琳姐的乳頭逐漸硬了起來，雖然隔著睡裙，也覺得摸起來像一顆硬硬的橡膠球，頂得我的掌心直癢癢。

由輕揉乳房變成了捏著乳頭，可是我沒有急於刺激乳頭，我先用手指在週圍的乳暈上輕輕的劃圓圈摩擦，使乳頭漲大，再對凱琳姐的耳朵輕輕的吹氣，嘴唇輕含著耳垂。就在她卸下防備時，兩指猛然地捏弄著乳尖。

果不其然，一個男人的乳頭，捏起來都會有觸電一樣的感覺，比男人乳頭大上好幾倍的女人，自然更是會爽的要死。凱琳姐也抵不住低聲呻吟，：「阿～不行啦，好癢…阿～❤」。

我把看片子學習到的技巧都用上，從用手指捏、扭、拔、按並用著挑弄乳頭，到拉住她的兩個乳頭提了起來又重重的放下。從輕到重，凱琳姐低下頭看著自己明顯勃起的奶頭就這樣被玩弄，喘氣也粗了起來，胸部大幅的起落著，興奮的哼了聲:「輕一點…阿～阿～會有感覺…阿」

過了一會，我的右手往下經過小腹滑到大腿，手指在凱琳姐兩腿之間不停地上下滑動撫摸著，我感覺到了她圓圓的大腿的冰涼，也感覺到了她大腿之間的濕熱。雙腿也回應著我的愛撫，把我的手一直夾在腿間，不停扭腰搖臀，就這樣維持了數分鐘。

當凱琳姐沒有那麼抗拒，我把她的雙腿稍稍掰開。由於手機放在床上，背朝上，她的下面被照得清晰可見。一看，我的天阿！凱琳姐的陰部被小內褲包裹得好緊，恥骨與陰戶向前面突出的弧形，形成小山丘，中間位置亦濕了一小片，使淺溝的輪廓顯現可見。

於是，我把右手放到陰部處，手指捏著陰戶兩旁往內輕輕地一擠，凱琳姐像觸電般抖了抖，「阿～❤❤」的浪叫了出來。她抓住我的手，停止我的動作，露出那迷惘的雙眼看著我說:「不要摸這裡……內褲可是會濕掉的喔……」

我刻意挑逗凱琳姐：「內褲不就是為了吸掉體液才穿嗎？」

她漸漸把手鬆開，把雙腿放平放鬆。

第一次摸到女生的陰部，根據片子，我先輕輕的揉著，手指肚順著中間的淺溝上下滑動。這絲質薄紗內褲真的太柔軟，我發現凱琳姐淺溝上面那顆突起的一粒，像豆豆般大小，每次掠過按到時，她身體總是輕微的顫抖，口中也「嗯～嗯～嗯～❤」輕哼浪叫著。後來才知道，那就是女性敏感的陰蒂。

我把頭靠在凱琳姐的肩上，吻著她的頸子，唇感受著她頸部的悸動，讓我的手指來重新認識她，瞭解她。此時，我的肉棒已經硬到不行，

然後，我的手指集中壓在陰蒂處慢慢的打轉揉著，使凱琳姐的小縫裡不停分泌出愛液，一下子把兩邊的陰唇都弄溼了。她閉起眼，張開嘴喘著粗氣，身體也開始不停的抖動，輕咬著手指節「阿～～阿～」叫了出來，顯然這使凱琳姐感到既興奮又害羞。

我的左手沒有閒著，一邊隨著節奏時快時慢的輕揉著凱琳姐的奶子，一邊吻著她的頸部跳動的脈博。被子裡瀰漫著很重的濕氣，體液在布料與生殖器之間交纏，「滋滋……」作響。

「這……樣下去的話，我快不行了阿……阿～❤」凱琳姐斷斷續續的才能說完話。

看凱琳姐忍住呼吸，全身開始顫抖，我知道她快高潮了，為了配合她，我的手指動作也加快了速度。

突然，全身一陣痙癵，陰部肌肉強烈收縮，熱熱的愛液從淺溝流出，凱琳姐達到高潮了！

我知道女性高潮時間維持很長，我沒有停下來。儘管我手被凱琳姐的大腿夾得死死，手指頭仍然可以活動。於是，我用指甲不斷酥摳著她的小豆豆。我深怕吵醒阿姨，這次我用左手用力摀住她的嘴。

十來秒後，凱琳姐一聲「嗚…………」長長的叫喊，身體再次繃緊抽搐。

大概4-5次高潮後，她內褲已溼了一片。凱琳姐吐著舌頭，急促的喘息，身體微微抖顫著。在我看來，她完全沉浸在這種性的刺激之中了，整個躺在我的懷裡上，享受著最後一絲的高潮餘韻，臉上寫著「爽死了～❤」。

床單濕得氾濫成災，手機也被她噴到整個濕掉。我簡單地處理一下，把兩條大浴巾鋪在床上面。

凱琳姐把她已經濕了一大片的內褲褪了下來，捲起抹了抹下面，塞到我手，說:「太濕了不好睡覺，送你吧～」

我把這濕成一團的內褲捂在鼻子上深深地吸了一口氣，體味、酸澀味、尿味、酒味，這渾雜的氣味鑽進我腦尖，讓我幾乎昏厥。

而凱琳姐就這樣光著下面，頭依靠著我入眠，我真是太幸福了！

又要打J

今次第一張示意圖唔夠大喎

文呢？

一陣吧

等你

等

這天是禮拜一，下午放學後回到套間，我放下了書包更衣。就在這時候，只剩下內襯衣和內褲的我想起了，早上沒有藏好凱琳姐昨晚的內褲，只是隨手擱在抽屜裡。我怕被阿姨發現房子裡有個內褲小偷，於是馬上打開抽屜檢查。

抽屜一拉開，看到內褲還在裡面，我心如釋重負。經過一個晚上，這內褲經已完全乾燥。我提起這條看似無異的內褲放到鼻子上堵住，使勁深深一吸，嗯！凱琳姐的體味仍然殘留在上面。此時，我的肉棒又將內褲頂的高高的，壞主意在腦子裡湧見。

我坐到床邊，猛地吸住凱琳姐的氣味，回憶起昨晚的事醞釀著。吸著吸著，突然，有人打開浴室門，嚇得我馬上把內褲塞進頭枕底下，用校服遮掩著重要部位。

原來阿姨還沒回去，她從浴室走出來，一邊盤著頭髮，用髮夾夾住，一邊笑了笑向我打招呼。整理完畢後，她走過來蹲了身下去問：「俊賢，我問你，你得老實答我！」

「嗯哼？」

「昨晚你們做了吧？」

「做了甚麼阿？」

她指了一指我下面。

猛然聽懂阿姨的意思，嚇得我面如土色，連忙回答：「沒有阿……」

「那床上濕漉漉的一大灘，難道是她尿出來的嗎？小朋友不可以撒謊喔！」

無可否認，女性的直覺真的很準，我只好回答：「不是，沒…沒放進去啦……」

「真的沒有？你們同住一個禮拜了耶。」阿姨抱很懷疑的態度，又說：「那我得檢查一下！」

說完，阿姨把校服拉開，竟然直接從我的三角短褲里慢慢的伸了手進來，沒有太多猶豫，一手握住我的肉棒。我的肉棒在她出來前，早就已經充血，現在被她這樣一握，更是硬到一個不行。

阿姨嬌細的說：「天呀，好大。一點都不像16歲的樣子。」接著，她握著我的肉棒開始上下搓動。然後她的另一隻手從另外一邊褲角伸進來，捧著肉袋開始搓揉起我的蛋蛋。

雖然沒聽懂阿姨要怎樣檢查，但是血氣方剛的我面對著如此攻勢，只好唯命是從！我開始抗不住快感，發出「阿……嗯……」細聲的淫叫。

雖然她還沒看到肉棒，但光看到我那種顯眼的『激突』就知道有多致命。猴急的阿姨迅速的將我的內褲脫去，頓時一支巨根挺立在她面前，著實嚇了她一跳。阿姨驚訝的看到我的肉棒青筋爆竄，緩緩的將右手，溫暖的手掌輕輕握住我的肉棒，感覺到熱度和強烈的脈動，肉棒光是被她就已經硬到不行。

阿姨不自覺的重新開始輕輕愛撫著我的肉棒，時而輕輕搓揉，時而輕撫龜頭。她雙眼緊盯著眼前的肉棒，另一隻手把玩著棒根下面的二顆蛋蛋，仿彿把玩著一件極美的藝術品一般，渾然忘我似的。

我享受著阿姨柔細雙手的愛撫，同時也察覺她的表情和眼神有異。我試探著的說：「阿姨……我們不可以背著楊先生做這種事……」

「蛤？我跟他分居都快三年了，昨晚不就只有我跟你們吃飯。」

「阿～但是我們也不能做這種事……」沒想到我話才一說完，阿姨的嘴巴已經主動含住我的肉棒。

我的肉棒突然被一個溫暖濕濕潤潤的濕東西包套住了。「啊！」那一刻我全身猛地顫抖，就這樣看著自己的肉棒慢慢插進了阿姨的嘴里，讓我無法反駁。

果然，我沒有猜錯，她已經春心動了，阿姨壓抑已久的慾望正一點一滴的爆發出來！

整根肉棒幾乎都插了進去後，阿姨開始幫我吞吐吸吮起來。肉棒在她嘴里一進一出，進入時大概已頂到了她喉嚨深處，抽出時只留龜頭在里面。肉莖上面很快粘了一層她的唾液。我無法說清那如電擊一般傳來的快感，龜頭好麻好酥，使我的身子都軟了，這和過去的打手槍絕對不能同日而語。

阿姨用舌尖從頂端順勢慢慢把包皮舔開，舌頭像蛇一樣靈活的在油亮的龜頭表面打圈舔掃一遍，然後用紅潤的雙唇緊緊地扣著龜頭下面的冠狀溝，又在龜頭底部的凹溝中點點吐信。微微发疼的龜頭被包裹在一個溫暖濕潤的空間中，並且舌頭在表面敏感的肌膚上飛快的輕掃著，如同一把小刷子在來回清掃龜頭底部的痛感。

待肉棒忍不住而猛烈抖動時，阿姨放開了嘴巴，舌尖順著肉莖慢慢舔往根部，還還低下頭舔一舔我的陰囊，努力地吸一吸我的睪丸。隨後又從根部舔回來，到了頂端順勢含住龜頭猛啜幾口，然後便全根吞進，聳動著腦袋吞吐起來。

剛剛看見到口交的我，何曾感受過這種沁入心沛的快感，我感覺自己好像睡在棉花堆里，全身懸空著，只有下身那一支還有感覺。胯下顫抖著的肉棒已經要爆炸了，使我忍不住「啊～啊～」的呻吟著。

此時的阿姨，看著我舒服的樣子，其實她自己也慾火中燒。雖然心理上仍然堅持著那一點矜持，但是生理上的反射動作卻是自己無法克制的。她忘情的「嗯…嗯……」吸吮著我的肉棒，嘴巴不時發出「斯斯……漬漬……」的聲音。坐在床邊的我，聽著這淫穢的聲音，和淫蕩的動作與表情，讓我興奮爽到極點。我雙手往後扛著沈重的上半身，從我這的角度只能看見阿姨在我胯間不停地點頭，從間隙里可以看見棒身上濕淋淋的反光。

我用僅餘的理智思考了一下，阿姨主動幫我口交似乎是出於慾望，她不知道自己怎麼了，就是本能的想吸含我的肉棒。不過這樣的話，除了可以讓我爽翻天外，更可以滿足她的慾求。阿姨溫熱的嘴巴與高超的口技，不時輕舔著龜頭、時而吸吮套弄，有時深入喉嚨，讓我舒服的呻吟不止地呼應著她：「喔～我好舒服啊……阿姨的嘴巴好溫暖啊～」

阿姨聽到後，又更加賣力的展現自己高超的口技，雖然我的男根又硬又大還不時的深深頂入喉嚨，造成不舒服的嘔吐感，但她仍是盡量的深深含入，抽去時，兩旁的面頰又因為抽吸又形成明顯的凹陷。阿姨希望能讓我更舒服、更爽、更滿足，或許她也渴望欣賞我高潮射精的模樣，甚至渴望品嚐我濃醇的精液！

不一會，我感覺到她的身體強烈的興奮起來，呼吸變的好急促！或者說阿姨不再壓抑自己的性慾、拋開理性與矜持。這時，她突然停止嘴巴的動作，一邊改以手掌套弄我的肉棒，一邊雙目緊盯著我，手上的動作也逐漸的加快，張開嘴伸出舌頭，還出穢語的問著：「怎樣？很想射在阿姨的嘴巴裡吧？」她舔了舔舌，吞了口水。

我點點頭，這對我來說那是無法檔的誘惑。但看起來是真的，阿姨要我射在她的嘴裡，她真的要品嚐我的精液！

我本來就已經快達到高潮了，沒想到外表清純嫻熟的阿姨會有如此的淫蕩舉動，甚至說出如此淫穢的話語。這時候，再也無法忍下去的我：「阿姨，我快不行了……」

然後肉棒趕緊往阿姨嘴裡塞，她右手緊握著我肉棒根部，嘴巴將大半截肉棒含住用力吸吮，一來避免我的巨物頂入喉嚨太深造成不舒服，二來我的精液不會直接射進喉嚨裡，而是可以留在嘴巴裡細細品嚐。龜頭頂緊幽洞，阿姨吮含著肉棒，吸、吐、頂、挫，頻率也越來越快，我已經達到射精的關頭了。

如湧的熱流，一道激盪的柔流澆在我火熱的棒頭的關口，燙得我渾身痙臠：「我射了……」我的身體忍不住顫抖，就好像身體插入電線的弓起了身子，強烈的麻痺感沖上腦頂使頭住後抑。同時，我整個身體跟著火熱起來，手指插進阿姨後枕的髮根，按著她的頭使勁前後送往，臀部也配合著她的吸吹動作用力的往前頂，肉棒每一下都頂到她喉嚨底處。

接下來，肉棒激烈的抽動，滾燙的濃精一波接一波強烈的在阿姨的嘴裡噴發。一股股濃稠的精液、濃烈的氣味，在她的嘴裡，經過她舌頭的品嚐，一點一滴都吞進她的肚子裡！她難受得緊皺著雙眉，眼角泛淚，也或許這是男性的本能。

看到阿姨眼楮的眼淚都流出來了，我想不是我弄哭她，是因為喉嚨裡面被射精會有一種嘔吐的沖動。我急忙道歉：「阿姨，對不起……」

「沒有，你做的很好呢！」阿姨說完，沒想到她竟然把尚餘精液含在嘴裡打轉品味，好像從未發現原來精液是如此的美味，原來自己是那麼的渴望吃男人的精液。她擡頭雙眼如媚的看著我，她臉上的表情、眼神，竟是充滿著無比淫蕩與渴望，恍如A片般劇情。

就在我享受高潮餘韻的同時，阿姨沒有戛然而止，居然又再貪婪的將肉棒含在嘴裡用力吸吮，這次她雙手換成緊抱我的臀部，胸前的大奶也在我的腿腳間搖晃。

不知道是因為我射完精後，龜頭變得更加敏感，還是阿姨的嘴巴吸力變得更強，我覺得快感好強烈！心想莫非她想再讓我爽一次。

她用力的吸住肉棒套弄，舌頭也快速的卷弄龜頭。由於快感實在太強烈，敏感的龜頭開始招架不住，使我下半身自然的往後退。阿姨見狀便把我雙手交叉的緊緊抓在背後，不舍得放開似的吸著肉棒。她的雙乳更用力的「呯！呯！」撞向床側，而且口鼻間不斷發出呻吟，沈重的喘息聲。

我無法對抗逐漸堆疊的快感，蜷縮起腳趾，咬緊了牙，迎接著自己生平第一次潮吹！

十來秒後，我就氣喘籲籲，繃緊了身子快速顫抖，我感到一股熱浪由小腹流經尿道頃洩而出，馬眼不斷顫抖著噴出帶著雄性氣味的液體，仿佛身體裡所有的水分都要從那小口噴出一般。那是一種前所未有、全然不同的感覺。雖然不是正常射精那種高潮，但是那種無法形容的強烈快感，舒服極了！

我痙攣次數大概有十次，大量的潮吹液隨著膀胱的收縮擠了出來。阿姨盡力的用嘴巴吸乾淨，但奈何實在太多，弄得地上的一灘，仿佛打翻了水一樣。

她又摸摸自己的胃，擦掉嘴邊有些溢出的液體，如暗喜的說：「哈哈，你這個射精量……都餵飽了阿姨勒～看起來是真的沒說謊呢。」

阿姨細心的用衛生紙把流淌到棒根下的每一絲唾液拭乾，又清理掉地上的那一灘。而我則整個的靈魂已經被吸空，軟綿綿的完全癱瘓在床上喘息著。

阿姨示意圖

支持

微微发疼的龜頭被包裹在一個溫暖濕潤的空間中

扑得凱琳姐未

凱琳姐用下面食腸未

文

冇靈感, 未知凱琳姐可以咁炮製條咸濕仔

有靈感未

冇文

加油，想繼續睇

有冇文啊

仲未有文睇

好掛住凱琳姐

仲有冇文啊大師？

尾已爛

文啊

等左樓主好多日啦

大作要等下好正常

唔好掛住出iu post

這天，下班回來的凱琳姐看起來有點累。我們吃著晚飯，她說肩膀有時候會很酸痛這樣，又一直捶。捶著捶著她一不小心就把可樂罐子打翻到地上，倒在自己的身上，襯衫肚子部位濕了一道痕跡。

「哎！真是的……」說完，凱琳姐馬上走進浴室整理，然後又在門後喊道「進賢，可以幫我把櫃子下面的抽屜裡的上衣拎給我嗎？」

於是，我在櫃子最下面的抽屜隨手撈起一件，穿過門縫遞到她手上。

凱琳姐走出浴室，天啊！我剛剛取的居然是一件細肩帶背心，這件淡黃色的小背心非常窄短，下沿快擋不住小肚臍，而且跟睡衣不一樣，這小背心富有彈性，把胸部的輪廓整個呈現出來，此時的她就仿佛赤裸著上身般坐在眼前。

而且那點可憐的布料根本罩不住凱琳姐那碩大的胸脯，胸前的四顆鈕扣中只有一顆可以扣上，因此開胸很低，都要看到黑色的蕾絲K罩杯了，這也太敢穿了吧～！黑色的胸罩透過薄薄的衣料直接映入了眼簾，我感覺整個裝束根本沒法包裹住她的爆乳。面對眼前的好風光，很快的，我的下面又頂了起來。

「哈哈，別老是盯著看啦。這件是小時候穿的，沒想到現在長胖了也可以穿的下～」凱琳姐說道，又摸了摸自己性感的小肚子，可看她介意十足。

不過說真的，凱琳姐的肚子白白，只有不明顯的贅肉，像跳肚皮舞的女生，而不是『皮包骨』類型，性感可愛極了！

我邊吃飯邊欣賞著這對誘人的美乳，雪白豐挺的乳房有一大半裸露在外面，幾乎完整的暴露在我的眼下。飽滿的乳房露出深深的乳溝，加上瘦瘦的腰身，襯托出凱琳姐K罩杯的不自然感。如果往下拉一點就會整顆奶子彈出曝光。白皙渾圓巨乳隨著手的動作在我面前輕輕彈動，我正直勾勾的看著她的奶子，看得我眼紅不已，甚至忍不住咽了咽口水。

不知道是否錯覺，在背心裡面，我好像看到半朵乳暈被迫懸掛在罩杯的蕾絲邊緣上，誘人的若隱若現，幾乎要蹦出來了，顯得凱琳姐性感無比。快看到卻又看不到的感覺最是弄得我心癢，血脈噴張。剛發洩完的慾火有緩緩回來的趨勢，肉棒漲的快要頂到飯桌的底下。

有趣的是，凱琳姐看起來並不介意，應該說，她介意的不是這個！

吃完飯後一個多小時，我繼續在看書，叫自己不要再偷瞄。此時，凱琳姐突然在床邊的地上舖了墊子做起瑜伽，說肩膀酸得很。

「男生都喜歡大胸部對吧？但是女生的話胸部大其實也很困擾。甚至有時候，我會討厭自己的胸部……」她解釋道。

聽起來有點心痛，我便說：「我給你捏捏肩捶捶背好啦～」

「你會捏喔？」

「捏肩捶背的哪有會不會～」

「那好吧，你就幫我捏一下～」她爽快的答應了。

於是凱琳姐盤起腿坐墊子上，我坐在床沿在背後替她捏肩。

一捏，可以摸到她肩膀的肌肉的確很緊實，而且有輕微的虎背。我開始用雙手在凱琳姐的玉頸背後和香肩按摩起來，又捏、又捶、又揉地幫她疏散肌肉群，力量不會太重也不太輕地恰到好處，只聽凱琳姐舒服地從鼻子裏不停的發出輕微的「哼～♥」聲表示她的爽快。

大人，這力度舒服嗎？我刻意逗樂著她。

凱琳姐閉著雙眼懶懶散散地發出一聲鼻音「嗯……」算是回答了我。

從我這角度可以清楚地看到她的胸部是如此雪白細致柔嫩，隨著呼吸起伏著，絲滑的頭髮散發出陣陣幽香；更可以看到兩顆大肉球隨著肩膀的扭動，不時跌盪搖晃著，快要從背心裡翻出來似的。

接下來，我要用膝蓋頂著凱琳姐的背，雙手抓緊她的膊胳往後拉。那原本就在上面露出一大半的豐碩酥乳因受到擠壓，使兩團嫩肉更緊緊擠在一起，形成了一度無底的乳溝！

我火辣辣的眼睛在後上方偷窺著凱琳姐的乳溝，這樣的春光，著實看得我心猿意馬，我褲檔內的肉棒暴漲硬了起來。

凱琳姐擡起頭來看了看我，知道我的偷窺，她詭笑了一聲：「小色鬼～」然後仰頭而睡。她一雙漆黑清澈的大眼睛，柔軟飽滿的小小紅唇，就這樣抵在我的膝頭上。看起來凱琳姐真的完全不介意，搞不好甚至是享受這種被窺視的感覺！

看著看著，肉棒已經高高的豎起，像要破褲而出似的。這時候，她突轉頭過來要跟我說話，便注意到我胯下的大肉棒！

凱琳姐先是沒有什麼反應，只是眼睛死死地盯著的高高聳起的褲檔。隨後又轉身面向我跪坐著，很自如的伸出玉手握住我的肉棒，猶如自己的身體部位一樣。

「進賢的肉棒好精神咧～又要姐姐幫你打出來吧～」凱琳姐雙手十指相扣的隔著褲子包裹我的肉棒，開始輕柔地搓弄，這快感頓時讓我難於繼續給她按摩肩膀。

不一會，我按停了她的手，膽大的說：「凱琳姐……可以用胸部幫……我射出來嗎？」

「甚麼啊？」凱琳姐問的同時，手部動作繼續。

「就…就是乳…交…」

「乳交……你好色喔。我不要……」凱琳姐緋紅著臉小小聲的回答道，生怕隔壁有人聽到。

「拜託啦……凱琳姐，妳的胸部真的超漂亮，超大超軟Q的惹～」我死纏爛打的一直硬要，然後她改口說不會。

「好了啦……真的受不了你了……」最後還是禁不住我的要求。

雖然我也沒經驗，不過相關的片子我可看了不少，說起來也沒什麼難的，

我先是劈開雙腿，把凱琳姐的小背心上最後一顆鈕扣解開，這對奶子很自然的整個蹦了出來。她依照我的指示，把身體移前一點，進入我的雙腿之間，然後抬起胸部放在我的肉棒上面前，先是龜頭，後是棒身，直至這對乳房套上了整支肉棒！

吼！這威力果然是不同凡響，乳肉又軟又熱。相比口交，這又是截然不同的感覺。重點是凱琳姐跪在我跨間替我乳交，這是我想夢也夢不到的人間仙境呀！光是這個畫面，就足以使我失去意識了。

稍稍適應後，我回過神認真一看。雖然說我的肉棒已經漲得很大，但凱琳姐的巨乳更是舉世罕見，我只見馬眼口被緊緊夾在乳溝深處。於是，我再往上頂了一下，巨大的奶子把我的肉棒根部都包起來，白嫩的乳肉跟粗粗的陰毛貼起來摩擦，甚至連旁邊大腿的區域都能享受到奶子的酥軟，就光只有龜頭能夠爭脫在外。凱琳姐的急促的喘息和粗熱的鼻息恰好直直的噴在龜頭上，快感使肉棒一顫一顫。

她生疏的技巧，顯言是第一次乳交。做到這裏，我還是怕凱琳姐不明白，於是便扶著她的手捧起奶子開始上下推移。就是這樣，我的肉棒夾在乳溝裡進進出出，龜頭在她那豐滿、嫩滑、富有彈性的乳房上來回磨擦著。加上胸罩沒有脫下來，使胸部變得十分的緊實，乳交起來變得更有快感，簡直舒服至極！

「阿～好舒服……♥」受不了如絲快感的我不禁呻吟。

不過因為大肉棒很翹的太厲害，而且動作很大，一開始常常會跑出乳溝，還要凱琳姐一直塞回去，弄得她有點煩。我就建議她可以用嘴巴吸著，這樣比較固定。

她猶豫一下，說：「好吧，射的時候要告訴我哦！」

「嗯！」

遂凱琳姐就慢慢張開玉口，伸出纖細柔軟的舌頭，往我的龜頭舔了過來，使我「阿～」的抖顫了。看著龜頭在她那柔軟溫暖的小口中進出，享受著她的櫻唇柔舌的特別服務，更是刺激無比，

另外，我注意到那半朵乳暈真的就這樣裸露著，非常誘人，看來凱琳姐是不知道的。我忽发奇想，想看到奶子的全貌。於是趁著她用心的在乳交，我的手從她頭頂繞了過去，在滑嫩的背摸了摸。凱琳姐知道我打的念頭，她瞪著我，喉嚨發出「唔……」重重的長吼向我說不要，但雙手並沒有停下來，小嘴也是死死的吸著龜頭。

我沒有理會，順利的摸到然後就解開胸罩的排扣，但凱琳姐仍然按住罩杯，不願讓之分離。

我不會動粗，摸了摸她的頭髮，說：「凱琳姐你的胸部好美～好誘人喔～」又說：「不公平耶……肉棒妳都玩弄幾次了，妳就讓看一次吧……我又不會動手。」

終於，凱琳姐放開了手，奶罩肩帶隨即掉下去，在她的肘關節處懸掛著。

哇！凱琳姐的木瓜奶晃蕩在在我面前，叫人垂涎三尺；兩粒嬌嫩的蜜桃懸掛於乳房正中央，顏色是淡淡的紅蠍色；乳暈直徑約四公分，圓圓的左右一塊貼著奶子；如此光景令我神魂癲倒，真是令人恨不得馬上啜飲她的奶水。

這時候，凱琳姐竟然羞恥得眼眶溢淚，俏臉生起紅暈，我輕撫她的頭，安慰著說：「謝謝你，凱琳姐妳的胸部真的超好看！」

然後她的雙手又開始動了起來。

不過，隨著時間的推移，凱琳姐的羞恥感漸漸消退，技巧也變得嫻熟，動作更重更快。奶子不斷「噗～噗～」的拍擊著大腿；她咀邊滲出的唾液，濕潤了整支肉棒，在乳溝裡磨擦發出「滋……滋……♥」淫蕩的聲音；我也只能發出「阿～阿～阿……♥」舒服的呻吟聲。

兩眼看著凱琳姐秀麗的臉蛋和碩大的乳房，如雲飄逸的髮尾輕輕地擺動，乳頭在我肚子前進進出出，龜頭又有濕濕滑滑的唇舌伺候。果然，在這頂級服務下，這種乳交加口交的雙重刺激，不一會兒，我硬到不行的尼斯湖水怪已經到了射精的邊緣，準備要洩洪了。

在這個時候，我爽到忘記要提醒凱琳姐我要射了，她還用力的吸住我的馬眼。沒幾秒，我忍不住腰桿一弓，骨盆一頂，肉棒滑進她的口腔深處，用力地快速挺送了幾下。濃濃的精液一泄如注，大量的精華射到凱琳姐的喉嚨裡，被她大口大口地吞了下去，

「好爽，好爽，好爽～♥」我不停的叫著，差點昏厥過去。

同時，凱琳姐小小「嗚……」一聲，頭自然地離開。接著幾股精液就繼續往上噴，落到了她的臉、脖子、胸脯上，將酥乳前弄得濕潤、光滑，使我大吐一口長氣。

沒想到此刻的凱琳姐又泛著淚光，表情有點痛苦，不斷的嘔吐，把我的精液吐出來，然後在我的大腿上大力拍打一下，哽咽的說：「你好過分，就說了不要射在口裡的，你還硬來。」

我見狀便趕緊道歉：「凱琳姐，抱歉嘞……剛來不及說～我只是一時忍不住沖動。」凱琳姐有點生氣我沒告訴她要射，我看著她紅著眼睛，兩顆白皙的雙乳都被她自己抓紅了，我心裡有點心疼，有點內咎。

她沒有回應。隨後，她就掩著胸部到浴室清潔去。

「我不是故意的，誰叫凱琳姐的胸部這樣舒服啦～」我還在向門後的她請求原諒。

凱琳姐聽我一誇，生氣也不是害羞也不是，把浴室門打開了一點露出臉，然後嬌叱道：「知道了啦～色魔。墊子上髒東西給我收拾好！」說完就「碰！」的一聲關上了門，我看她只是害羞。

終於有文

樓主會不會出多一篇

不會

留名先

完？

比啲動力樓主搵靈感

未完，不過出慢少少少少咁

已經日日對住

少少🤏✨⭐️💫🪐🌌

有文未樓豬

樓豬肯出文未

文？

比我地2020最後一j得唔得？

Close Post

太少人, 考慮唔寫

我蒲頭！
請不要棄故

唔好呀

愈拖就愈少人
IU都救唔到

唔想催你先無留言

文呀

喂呢個真
又話要d時間諗

呢個真

屌你啦 等咁耐先話唔寫

而家先黎話唔寫

寫梗喇

快撚啲唔該 除定褲等你篇文

快！

台灣背景甜故真係冇一套比得上少年阿賓

這天是星期二，凱琳姐由於提早下班早就回來了，窩在被子裡玩電話。

我換過衣服，過了沒一陣子，她把我叫了過去，把一個類似車匙的東西塞到我手裡，說：「這裡你推一格看看……」

我一推，沒反應，燈也沒有亮起。原來這傻丫頭沒裝電池，我問：「電池在哪？」凱琳姐沒說話，指了一下她桌上顏色奪目的包裝盒。

我拿起盒子一看，天呀！這居然是自慰按摩棒的遙控器！沒想到凱琳姐那麼鬥膽！可是按摩棒捏？難度不成已經……！？

回過神後，我把電池裝到遙控器裡。我朝她大喊：「我要打開囉～」

此時的凱琳姐已經羞得抱著膝低頭，不敢回答。

不過就在快要能夠驗證我的猜想的一刻，門鎖「喀擦」一聲，大門被打開，我本能的把遙控器收到褲袋裡。

「阿唷……不好意思。我以為沒人，所以就開門進來了。」一位拿著工具箱的大叔說道。

「阿！是劉師傅嗎？」原來他就是來間房間的裝潢師傅，凱琳姐忘記了今天是師傅的工日，她走下床跟我一起向師傅打了招呼。

「記得上一次隔壁裝潢留下來的材料在哪嗎？」師傅又問道。

「在地下的儲物間，我帶你去吧。」

走路時，我也跟隨在後觀察，凱琳姐看起來沒什麼異樣，但當下樓梯時，顯然小心許多，動作不敢太大，深怕掉出來的樣子。

到了儲物間，我拉了拉她的手，然後向著師傅借機的說：「我們出外逛一逛，不妨礙你工作囉。」

凱琳姐不解的看了看我，但沒有拒絕。師傅：「好的。」

她問:「你想去哪裡？」

「唔……我們去超商買點吃的好不？」

「嗯，去你學校附近體育場的那家吧，那家吃的比較多。」

今天的凱琳姐，穿著深灰色寬鬆的T恤，布料隨著她豐滿堅挺乳房的顫動輕輕地搖擺，下擺長至大腿中間，黑色真理褲包裹著渾圓的小屁股，向上翹起一個優美的弧線，白嫩修長勻稱的大腿光裸著。讓我總產生遐想。一身普通的衣服穿在凱琳姐的身上，一樣鮮艷靚麗。

不過因為大T恤很寬鬆，很難看清裡面，到現在還不能完全確認，按摩棒是不是真的在她身上。

走了一會，我摸起褲袋裡的遙控器，問她:「怎麼要給我按摩棒的遙控器勒？」

「廠商讓我測試喔，這還只是半套……」

「欸……廠商讓妳測試這東西！？太扯了吧！」

聽了凱琳姐這樣說，我回憶了一下影片裡的情節。

於是，趁走在不少行人的路上，我猛然推開開關。突然的快感，讓凱琳姐抖了一下，叫了出聲：「嗚……你在……在幹嘛辣……嗯阿～❤」她捂著下腹又說:「不要啦，快關掉！」

「不是讓妳測試嗎？」

「不是在大街上……嗯阿～❤大街上……測試……」她說話開始變得不利索：「我……要回……回去……」

雖然凱琳姐這樣說，但是她收窄的袖口伸出幾個爪子早已經緊緊抓住我的手臀，很自然的，我走到哪，她就跟到哪，而且那對充滿彈性的無敵乳峰還輕輕的碰到我的肘部。

凱琳姐伴隨著下體層層快感的來襲的節奏，顯出走路很不穩的樣子，邁出一步後，好像勉強拖動另外一隻腳，同時嘴裡吐出「嗯……哼……」無法排遣的歎息。

幸好，在這吵雜的戶外不顯見，刺耳的震動聲也小了許多，讓我放心了一些。路上的人一直跟我們擦身而過，卻沒有人知道，這個女生的內褲裏藏著一個正在震動的按摩棒。

我看著此時的凱琳姐，文靜而矯媚，像雪一樣白晰而細膩的肌膚，桃腮粉臉，加上一頭烏黑飄逸的長髮，有著聖女一樣的氣質。淡淡的迷濛的眼神中，仿彿彎著一汪秋水，性感小巧的紅唇總是似笑又似哭的抿著。惱人的呼吸從塗上口紅的可愛嘴中吐出。我把臉靠過去時，從少女的嘴聞到淡淡的芳香。

走到無人的小巷裡，我伺機從後掀起她的T恤想要一探究竟。一掀，哇！真的跟片子一樣，按摩棒突出五公分左右的末端被內褲勒住，一直「翁……」的叫著，我輕輕碰了一下。

「嗯～❤別摸啦……好……好癢……」敏感的神經使凱琳姐的屁股像動物發情一樣一翹一翹，在後面的話可以看到她的屁蛋。

終於，我帶著凱琳姐來到了一家在體育場旁邊的超商。走進超商，頓時相較於戶外的安靜，反而讓我有些緊張，我心跳的很厲害。或許是我多心吧，總覺得別人的眼神和平日有所不同。於是，我努力的安慰自己，體育場外的一家超商，出現一個臉色微紅，喘息急促，走路不穩的女生，應該合情合理吧。

接下來，我急急忙忙的把凱琳姐帶到暫時沒人的熟食食品區，讓她挑她想吃的。但她不時轉過頭來看著我，似乎是想要叫我停止。

不過我沒有理會，反而在這時候我看準時機，將震動強度推至中檔。這次突如其來的刺激，讓凱琳姐腿軟差點跌坐在地上。她用雙手緊緊扶著枱面支撐自己的身體。「唔～不行……快停下來阿……」她就這樣無助的看著我。

此時的凱琳姐，根本連正常的走路都沒辦法。強烈的羞恥和恐懼，還有因為努力想夾緊雙腿不讓按摩棒滑出體外，也讓肉穴吸掉震動的響聲，但只要一夾緊，按摩棒震動著肉穴的感覺又會更加明顯，讓她癢的要死。她半捂著自己的下肚走路的姿勢，兩腿緊緊夾在一起，呈現內八又一小步一小步的走。

「嗚……好害羞……嗯～❤會被發現……」凱琳姐從嘴裡發出哭泣般的喘氣聲，臉上充滿了紅潮，像個鮮紅的蘋果，讓人忍不住想咬一口。小嘴一下子輕微的打開，一下子又忍著咬著下脣，噴出「嗄……嗄……」誘人的熱氣。在我面前的美臂也因為快感而輕扭起來，讓人看了下體忍不住充血。

在強大的羞恥感中，凱琳姐還要忍受脹痛和刺癢的折磨。內褲已經濕到自己都不舒服的程度，每走一步就有淫水流出，順著大腿流到拖鞋上，甚至有些因為走路的動作直接滴到地上。站在她旁邊細聽的話，也許會聽到莫名其妙的震動聲。

不同於香港的便利店，台灣大多數的超商裡都設置了用餐區。不過因為疫情，人們都減少停留在室內。我選了一個較為隱密的位置，前面遠處的座位只有一個人背著我們坐著。

就在這時候，凱琳姐坐下的同時，椅面把按摩棒外露的末端一頂，僅餘的五公分都送往她肉穴進去。

「阿～❤進來了，頂到……好深……」她扶著椅子，緩緩的把屁股抿下去：「好大……脹……嗯～❤❤被塞的好滿……屁股要壞了……嗚……」

沒想到的是，由於肉穴傳來的充實感，使凱琳姐春心大起。很快的，她的屁股開始不由自主的前後扭動，來回磨蹭坐墊，讓按摩棒進進出出，造成更大的刺激。我看著她的肉穴在按摩棒的刺激下，不斷的流出淫水。這麼多的水不知道是從哪裡來的，女人果然是水做的。

「不要看……阿～❤好……好舒服……嗯～❤❤」凱琳姐因為舒服而發出了呻吟。一在我的視線下，她感到強烈的羞恥感，但是插在下體的按摩棒刺激著她的神經，讓她根本停不下來。

唯一能夠讓她停下來的，就是每當行人在玻璃窗外走經過，她總是會盡力克制自己，裝作鎮定，這也說明凱琳姐開始對我放下了羞恥心。

「剛剛在巷子裡，我摸到按摩的底部其實有開關，妳怎麼沒有關掉吶？」我用帶有羞辱意味的淫語讓她的臉更加的紅。

數十秒後，凱琳姐的身體出現強烈的繃緊和顫抖，不用想就知道她要達到高潮了。這時候，我使壞的將按摩棒關掉，快感硬生生的被中斷，她從天堂的邊緣掉了下來。

空虛感使凱琳姐略帶失望的看著我：「阿～❤不要……停，我還要……」她的身體似乎感到意猶未盡，為了追求高潮的快感，已經不知羞恥的求起我來。

聽到凱琳姐的請求，我猛的一併將開關推到強檔，強烈的快感讓她像是電到一樣跳了起來，桌子被她撞到而發出「呯」的聲音。下體傳來酥麻的快感，讓她只以靠僅剩的理智阻止喊出聲來：「嗚嗚……又來了……」

凱琳姐咬著手指關節，堵住叫聲，另一手緊抓著椅子，下身不停的前後抽動，忍受按摩棒來回衝撞帶來的刺激。不到十秒，她的頭向後一仰，發出「噫……」一聲持續的愉悅叫聲，失去了對身體的控制不斷的抽搐，熱尿從按摩棒邊緣滲漏出來。

看到凱琳姐臉上的潮紅及喘息的樣子，讓我也知道她達到了高潮。這時候攤軟的躺在椅子上的她，口水順著脖子沾溼了，淩亂的長髮再也看不出原本的亮麗。

我關掉按摩棒，慢慢的將座位挪移到她的身邊。這小可愛誘人的身體被汗水弄溼，散發著香汗的味道。大量淫水順著大腿流了下來，形成一灘小水灘。

類似呢d衫

新毒者留名樓主加油

終於等到文
加速加速

文啊啊啊

屌你掛住睇lck唔出文

文呢！！

無文 就唔好推啦

0文

推完未？

push

拉

幾時再update呀, 好屌癮

差唔多一個月無文，你估下？

爛

喂，起碼屌返一鑊先爛好嗎

無中出過點算收尾
大家準備開年

新年想睇佢屌翻次都唔得

Nmsl

樓主係咪跟住IU係Spotify啲歌一齊消失左？

日9日出IU po都唔出文比我地暖下細佬

我扶著凱琳姐步出便利商店，意識到是時候該取出按摩棒了，可是要在公眾地方做出這行為，我實在不敢，而且又不能回去套間。本來打算入住飯店，但我怕錢沒帶夠，恰好看到馬路對旁有一家新開業的自助包廂電影院，2-3人，收費很低的那種，很適合短暫休息。

我付好了款，走進包廂房，環顧四周。房內有一張3人座沙發，幾個儲物櫃和一部投影儀以及幕布。也許是因為該家店比較新，房內未有安裝監視器。

再看看凱琳姐，目前的身體非常敏感，只要稍微一碰到按摩棒，她就會馬上高潮。

於是，我先蹲了下來，讓凱琳姐站起來，把內褲褪了下來，再讓雙腿稍稍分開，雙手按著我的頭，雙腿打著顫竭力地維持馬步。

由於按摩棒的堵塞，肉穴囤積了不少壓力，一些淫水不斷滴滴答答地流出，內褲已經濕得一塌糊塗，有些更順著大腿流了下來。

我伸手緩緩的抽出按摩棒，就在棒子被拔出一離開肉穴的一瞬間，凱琳姐她又高潮了，一股股潮吹便隨之噴出。

「別……別看，求你了……」凱琳姐看到自己的一大股淫水湧了出來，直流到地上，忍不住害羞了，又嬌羞的說：「嗚……你好壞啊……」可是她並沒有注意到自己一直按住我的頭，頭髮也被她抓得死死。

最後，凱琳姐抽動身體足足有半分鐘之久，店家原本乾爽的地毯就這樣的被噴到濕成一片。

而凱琳姐下面細嫩白皙的小嫩唇亦已經紅腫不堪，全都塗上了一層淫水，要多淫糜就有多淫糜。不過這時候我也沒有多想，只想盡快讓凱琳姐休息，所以就用內褲很快的幫她擦乾，掉晾在沙發背靠上。

凱琳姐橫躺在沙發上，我從櫃子取出被子給她蓋上，把抱枕墊在頸背下，要不凱琳姐會由於胸部太重引致頸椎屈曲。然後，我又關掉天花板的燈，再擡起她的頭，讓頭枕在我的腿上。

「先睡囉～等等叫我。」凱琳姐說道。

我調低了投影儀的亮度，邊看著電影，邊撫著凱琳姐的頭髮，沒多久她就沈沈的進入夢鄉，而我也隨之睡了過去。

……

不知道過了多久，我迷迷糊糊聽見電視的聲音，睡眼蒙矓瞇了一下電視，電影已經播放完畢，並自動跳到了電視節目。

這時候，我感覺下面涼颼颼，低頭一看，原來我的肉棒被凱琳姐偷偷的從褲裡掏了出來，而她的頭依舊躺大腿上，面朝著褲檔。依靠著電視昏暗的光線，我看到軟小的肉莖被凱琳姐的兩隻手指躡手躡腳的夾著輕輕攥攥，像在仔細的端詳什麼似的。

此時，沒有完全清醒的我，雖然條件反射比較緩慢，但仍感覺到肉棒開始膨脹。而她的手指不時用力的捏，感受勃起的變化。

然後凱琳姐更輕輕伸手進褲裡，把我的肉袋也翻了出來。要是房燈有打開的話，這陽物肯定會在她臉前被一覽無遺。她先是聞了聞手指，聞了一會，可能受到我碩大稚嫩性器的荷爾的吸引，凱琳姐又忍不住的把臉貼到褲襠，想要聞了一下睪丸。

這貫動作使凱琳姐的发尖不斷的刮擦我的下腹，實在太癢了！差點忍不住叫了出來。我感覺身體血流加快，渾身暢快淋漓的暖流開始向上沸騰。我使勁保持喘著均勻的呼吸，最後才忍住。

凱琳姐又用手掂了一掂量我的肉袋，撩動卵蛋，然後握住肉棒，不輕不重的摸得真的很舒服。

在凱琳姐攥握和揉捏下，我感覺全身沸騰的的血集中起來，湧到了肉棒，上面的血管脈動一顫一顫的傳到她柔軟的手。這時如果我屁股用上力一頂，當下真能噴出來。

凱琳姐挑逗了一小會，突然停下來。估計她一邊在刺激我的陽物，一邊在聽呼吸聲審視我！但是我均勻的呼吸，適當的粗氣聲，我敢打賭她很確定我沒醒過來。

果然很快的，凱琳姐的手急速的往下一褪，翻開我剩下的包皮，讓龜頭完全暴露在空氣中，涼颼颼的。啊！真的好舒服，我不由被此舉的溫柔感染了輕輕一個激靈，腿和屁股忍不住稍微暗中用了點力夾了夾，抖了一下。

凱琳姐抬起了頭，緊張了一下，畢竟是在玩弄一個未成年男孩的性器官嘛。她跪坐在沙發上向著我看，手仍舊握住肉棒。我見狀便乾脆把屁股往前挪移，讓身體更趨近於平躺，好便於她的「行動」，放鬆臉部表情，然後使勁喘著夢中帶著鼾聲的呼吸，嘴里咀嚼著什麽……

一會後，凱琳姐的上半身重新趴在我的腿上。她摸來摸去，揉來揉去，玩弄肉莖和睪丸，就是不碰我的龜頭，任意的讓龜頭充血，真想讓凱琳姐也輕輕捏捏龜頭，腫脹的真難受。

接下來，她居然突然直截了當的把我的龜頭含在嘴里。啊！凱琳姐在幹嗎呀！？不過太好了，龜頭處於溫暖的包圍中，涼意消散掉，享受著溫柔的對待。這時慾火都集中到龜頭上，腫脹得幾乎要到爆炸的邊緣，啊……龜頭快堅持不住了。

可是我依然盡力裝做沈覺沒醒，任凱琳姐擺弄著，愜意的享受著這一切服務！

起初，她只是把龜頭含濕了，卻沒有動起來，並吐了出來。之後，她用舌頭輕輕舔弄著我的龜頭，細心的連冠狀溝也不放過，打圈細味品嚐著雄性生殖器的氣味，還不時套上幾下我的肉棒，另一隻手起勁的揉搓兩顆脆弱的卵蛋。

面對快感頻頻來襲，我選擇了繼續裝睡，呼吸不禁的加粗了點聲，也可以表示更加沈睡，心里放松，暗暗的享受著柔軟手的撫摸。

其後，凱琳姐再次把我的龜頭含進嘴巴裡，一時用嘴施加吸力吸啜，一時用溫熱的舌頭給龜頭摁下去，越來越緊的壓力使龜頭在她嘴裡融化著，這新鮮刺激的快感是我從來沒有體會過的！

然而到這裡，凱琳姐這小妖精的花招並沒有完結，她一連的含住我的龜頭壓緊後再放開，嘴裏發出「啵～啵～」的聲音，力度一次比一次重，感覺她只是得寸進尺刻意的蹂躪著，我被玩得已經徹底崩潰了……

受著一波一波的快感攻勢，我已經不及細想。數十秒後，精關終於蔽不住了，屁股劇烈的抖動，股股濃稠的精液一瀉如注的噴漿出來，好像是我身體內的全部能量，從一個小孔「噗嗤……噗嗤……」的噴射出去，周遍是空曠的世界，只有我不停劇烈的抖動，體液一下又一下毫不保留的流盡……舒服極了！

就在我動了不知道幾下，有了點回神的時候，萬分感動的是凱琳姐這次並沒有躲開，嘴也沒離開我的龜頭，發出「嗚唔……」的呻吟努力吞吃著大量的陽精。龜頭仍然處於溫潤舒適的包圍中，我裝出是在夢中的射精，還在享受。

片刻後，肉棒抖動由急變緩，就在時候，房門門鎖突然被打開，我條件反射的馬上拉起被單蓋起並大力按住凱琳姐的頭。

門被打開了一點，然後又馬上關起來，呼……我想大概是走錯房間。

我掀開被單，嘩！因為剛剛我一按，肉棒就從凱琳姐的喉嚨滑了進去。她發出「嗚嗚……」弱小的悲嗚，肉棒卡在深喉裡看起來十分痛苦，我馬上扶起她。

不過到最後最讓我詫異的是，凱琳姐這次沒有把精液給吐出來，而是「咕嚕咕嚕……」的把嘴裡剩餘的都盡情吞了進去！

「很舒服吧？都舒服得不想醒來了耶～」凱琳姐用手抹了抹嘴邊流出來的精液，又開玩笑說：「要不以後我都用口交叫你起床，不錯的方法，嘿嘿。」

就在意慾開始消退下來同時，聽到凱琳姐這般極具挑逗性的說話，我的下面又重新支了起來，而且更是進一步的脹大，而她的手則至此刻仍不放棄的握著肉棒，完全沒有停不來的意思！

番工你先po癡撚線，今晚先睇

完全沒有停下來的意思！

冷親細佬啦

差一日就4個月…

終於出文

終於有

咁你快d繼續出文

耐到唔記得之前講到邊

不過點解會有殘體字

終於等到

快 pls

her nose too big

我只求有得睇 圖報寫英文我都睇

催更

拋西瓜救樓主